Ariana Grande討論區(3) - Summer single is coming

歡迎嚟到Ari嘅討論區
Ariana Grande-Butera，出生於1993年6月26日。係2011年憑住Victorious開始踏足音樂界，直至2013年推出第一張大碟”Yours Truly”，至今Ari已經係樂壇接近6年，亦有獲Princess of Pop嘅稱號

1st Studio Album: Yours Truly (原名為Daydreamin’)

Lead single: “The Way ft. Mac Miller”

空降BB100 #10 其後peak #9

2nd single: “Baby I”

空降BB100 #21 同時係peak

3rd single: “Right There ft. Big Sean”

空降BB100 #84 同時係peak

Promotional single:
1. “Almost Is Never Enough ft. Nathan Sykes”

空降BB100 #84 同時係peak

Tour: The Listening Sessions

Full Live

2nd Studio Album: My Everything

Lead Single: “Problem ft. Iggy Azalea”

空降BB100 #3 其後peak #2

2nd single: “Break Free ft. Zedd”

3rd single: “Bang Bang (with Jessie J & Nicki Minaj)”

空降BB100 #15 其後peak #4

4th single: “Love Me Harder ft. The Weeknd”

空降BB100 #79 其後peak #7

5th single / 2nd promo single: One Last Time

空降BB100 #80 其後peak #13

Promotional singles:
1. “Best Mistake ft. Big Sean”

空降BB100 #49 同時係peak

2. “One Last Time”

Tour: The Honeymoon Tour

Full Live

3rd Studio Album: Dangerous Woman (原名為Moonlight)

Lead single: “Dangerous Woman”

空降BB100 #10 其後peak #8

2nd single: “Into You”

空降BB100 #83 其後peak #13

3rd single: “Side To Side ft. Nicki Minaj”

空降BB100 #31 其後peak #4

4th single: “Everyday ft. Future”

空降BB100 #85 其後peak #55

Promotional singles:
1. “Be Alright”

空降BB100 #43 同時係peak

2. “Let Me Love You ft. Lil Wayne”

空降BB100 #99 同時係peak

3. “Jason’s Song (Gave It Away)”

Tour: Dangerous Woman Tour

第一次嚟香港

Cr: Billboard Radio China

Billboard係Ari上次嚟香港嗰陣做咗個貼身行程訪問
Ari提到 “I’ve always wanted to come [to Hong Kong]. It’s been on my list for a long time, so I'm very happy to be ending my tour here. And hopefully, I’ll get to do as many things as I can before we leave tomorrow. I don’t want to go though, I really don’t want to.”

Full article:

2018年5月22日發生Manchester Attack同年6月4日Ari重返Manchester舉行One Love Manchester慈善演唱會，聯同聚多歌手一齊難Manchester打氣同籌款

Full Show:

4th Studio Album: Sweetener

Lead single: “no tears left to cry”

空降BB100 #3 同時係peak

2nd single: “God is a woman”

空降BB100 #11 其後peak #8

3rd single: “breathin”

空降BB100 #22 其後peak #12
*當時空降為side track時期*

Promotional single:
1. “the light is coming ft. Nicki Minaj”

空降BB100 #95 其後peak #89

Tour: Sweetener / thank u, next Tour

5th Studio Album: thank u, next

Lead single: “thank u, next”

空降BB100 #1 * 7 weeks

2nd single: “7 rings”

空降BB100 #1 * 8 weeks

3rd single: “break up with your girlfriend, i’m bored”

空降BB100 #2 同時係peak

Promotional singles:
1. “imagine”

空降#24 其後peak #21

2. “in my head”

空降#38 同時係peak

Tour: Sweetener / thank u, next Tour

Full Live

暫時休養緊，8月再開波

係4月14同21日，Ari首次Headline國際知名音樂節 “Coachella”，並為史上第4位做headliner嘅female artist、史上最年輕嘅headliner
#Arichella

近期Achievements
-第一個singer頭5隻album嘅lead single都打入BB100嘅top10
-Joins Beyoncé as the only female artist to chart all the tracks of the album simultaneously in a week
-First artist to chart all the tracks of the album simultaneously in the second week
-First female artist to have three albums with over 3 billion streams in Spotify history (My Everything, Dangerous Woman and thank u, next)
-4th most-viewed MV in the first 24 hours (thank u, next - 55.4M)
-First act to top #1, 2 & 3 spots on BB100 since The Beatles in 1964

-Billboard named Ari “Woman of the Year” in 2018

-6/10 spots of biggest debuts by female artist on global Spotify

-Most people followed on Instagram (160M)

-《時代雜誌》(TIME) 稱Ari為「最具網絡影響力」之一
-NASA都比Ari嘅威力嚇親

仲有其他

近期音樂合作系列

Nicki Minaj - Bed ft. Ariana Grande

Troye Sivan - Dance To This ft. Ariana Grande

2 Chainz - Rule The World ft. Ariana Grande

Ariana Grande & Victoria Monét - MONOPOLY

其他合作系列：

Givenchy Fall / Winter 2019 代言人
#Arivenchy

有新merch買啦

香港地鐵站promotion
(感謝 Pretty_Explicit 巴打提供)

即將發佈的音樂系列：
- Got Her Own (ft. Victoria Monét)
- Don’t Call Me Angel (with Miley Cyrus & Lana Del Rey)
- Summer Single

最新資訊

留名

iTunes US (Album):

#26 My Everything (+18)

#68 Yours Truly (+9)

#144 thank u, next (=)

#607 Sweetener (-30)

#974 Dangerous Woman (-140)

Snapped!!!!

Ariana Grande's "thank u, next" (Album) has now sold over 23m unit of singles in US.

1 year ago today, Ariana Grande's "no tears left to cry" reached #1 on the Pop Songs airplay chart.

A bop, deserves #1 on BB100

The playlist "This is Ariana Grande" is now the first female playlist EVER to reach 1.9 MILLION followers on Spotify.

"7 Rings" has entered the all time top 75 most streamed songs on Spotify US . It’s her second song there following thank u, next which ranks at (#41)

LM

why

Tour咗大半年 比佢休息下啦

“Heatstroke” has now surpassed 100 million streams on Spotify. This is Ariana's 37th song to do so.

It takes 3792637 years...

咁極端嘅

因為得ME同YT做緊discount $4.99就買到

"in my head" is now eligible for Gold in the US.

11/12 tracks from “thank u, next” are eligible/certified as Gold or higher in the United States.

iTunes Mozambique:

#1. Greedy (NEW)

#2. Moonlight (NEW)

Recent tweets

iTunes Paraguay:

#1. One Last Time (NEW)

Ariana is filming the promo video for her “thank u, next” fragrance

The "7 Rings" music video has now surpassed 500 MILLION views on YouTube it is Ariana Grande's tenth video to reach this milestone.

And it's the most viewed solo female music video released in 2019.

Today 6 years ago Ariana Grande released "Baby I" as the second single from her debut album "Yours Truly" the song is certified Platinum in the US and is her biggest hit in Japan

Billboard Hot 100: #30(-6) 7 rings, Ariana Grande [26 weeks]. *peak: #1 for 8 weeks*

跌咗好多

The music video for ‘Dangerous Woman’ has surpassed 500 million views on YouTube! It becomes Ariana’s 9th video to reach this milestone

"7 rings" is Ariana Grande sixth song to spend half a year on the Hot 100, joining "Bang Bang", "Side to Side", "thank, u next", "no tears left to cry" and "The Way".

"Thank u, next" surpasses "Speak Your Mind" and is now the sixth most streamed female album in HISTORY on Spotify

Ariana Grande is just the fifth female artist to land back-to -back video of the year nominations at the #VMAs she following (Madonna, lady gaga, Katy perry & Beyoncé)

Ariana Grande is just the FOURTH female artist to land back-to back video of the year nominations at the #VMAs she following (Madonna, lady gaga, Katy perry & Beyoncé)

ITunes Israel 🇮🇱 (albums)

#1. My Everything (NEW)

Sweetener World Tour has now grossed $69.7 MILLION from 42 reported shows.

The tour has sold 565,000 tickets and is less than $2M away from becoming the highest grossing tour of her career.

Ariana's most successful tours:

#1. Dangerous Woman Tour: $71M (77 shows)
#2. Sweetener Tour: $69,6M (42 reported shows)

Ariana Grande has accumulated over 25 nominations at the VMAs in the past six years, the fastest for any artist.

Her total nomination count stands at 28.

Ariana makes HISTORY for being the only artist to be nominated three times in a row for artist of the year at the VMAs.

This time we better win this category

Best selling tracks by female artists this year (US; sales & on-demand audio units):

#1. 7 rings
#5. thank u, next
#6. break up with your girlfriend, i'm bored

Ariana Grande is the most-nominated artist at the 2019 VMAs (10 noms)!!!!!!!!

Video of the Year (TUN)
Artist of the Year
Song of the Year (TUN)
Best Pop (TUN)
Best Hip-Hop (RTW)
Best VFX (GIAW)
Best Direction (TUN)
Best Art Direction (7R)
Best Cinemetography (TUN)
Best Editing (7R)

"7 rings" re-entered the top 40 at #39 (+2) on the billboard radio songs chart this week during it's 26 week

She won’t attend the show & she is working last night

Well-

About “Angel”

Arianators wilding

Ariana has currently 3 albums charting on iTunes US Top 100, the most of any female artist.

#30. My Everything
#65. Yours Truly
#98. thank u, next (+24)

iTunes Honduras:

#1. Dance To This (NEW)

Vote for Ari every day!!!

In a recent interview, Barbra Streisand praised Ariana along with other female vocalists who sing and write songs: “When I hear them, I’m convinced they believe what they’re singing about.”

但佢唔出席嘅話大獎好可能唔會比佢 VMAs慣例

"7 rings" has now surpassed 6 MILLION points on the United World Charts and has now entered the all time Charts there this is Ariana Grande's first song EVER to reach this milestone.

點解ari咁多歌係呢d非英文國家突然彈起

因為只要有幾個人突然買首歌就會升上第一

佢地唔會係iTunes買自己地方嘅歌

"Into You" by Ariana Grande has now sold 1.1 MILLION units in the UK. It's her sixth single to do so and the first song by a female artist to do so without reaching the top 10.

Her BEST singleHands down

同Mac 果首remix 都好正

Ari the generous queen

This is not the Charlie’s Angels
Another MV

"7 rings" is now the most streamed song on Spotify in Vietnam

Best Lead did that

"7 rings" (8.2M) surpasses "Side To Side" (8.1M) becoming Ariana Grande's second most liked music video on YouTube.

Ariana Grande becomes the first and only female artist to have five songs with over 700 MILLION streams on Spotify. (Bang Bang, thank u, next, 7 rings, no tears & S2S)

Mr. Franks will be producing Ariana Grande's collaboration with Social House alongside Tommy Brown, Social House and Grande herself.

Franks has produced a few songs for Grande before, most notably less pop-esque and more R&B cuts like "Let Me Love You" and "I Don't Care."

Aug 2

Ariana joins Rihanna as the female artists with the most songs to have over 500 million streams on Spotify, with 9 each.

You want this collab?
I

u ain’t my boyfriend ft. Social House // August 2

Ariana Grande is now the most followed female artist on Spotify, passing Rihanna.
-
Ariana Grande is now the:

• Most followed woman on Spotify
• Most followed woman on Instagram
• Most followed woman on YouTube
• Most streamed woman on Apple Music
• Most streamed woman on Spotify as lead artist

Social Media Queen

Banner by @/chartariana On Twitter

Ariana says:

thank u, next
👇🏻
break up with your girlfriend, i’m bored
👇🏻
I like Woman & Men
👇🏻and now...
u ain’t my boyfriend

First teaser

You better promote this

"7 Rings" now ties with "no tears left to cry" as Ariana Grande's third longest-running song on the billboard hot 100 both with (27 weeks)

"7 rings" has now entered the all time top 100 most streamed songs on Spotify (794M) this is Ariana Grande's third song in the list following (side to side & thank u, next)

Spotify all time top 100 most streamed songs:

#80. Thank u, next: 848,1M
#82. Side To Side: 842,1M
#100. 7 rings (NEW): 794M

Billboard Hot 100: #100(re) MEGATRON, Nicki Minaj [4 weeks]. *peak: #20*

I’m so sorry I posted her sister here again

She never stop working

Presave “boyfriend” on Spotify / Apple Music now!

but u don’t want me to see nobody else ... n i don’t want u to see nobody 🥺🧐😔

Why she is so pretty

淫底

"break up with your girlfriend i'm bored" has now surpassed 400 MILLION streams on Spotify this is Ariana Grande's thirteenth song to reach this milestone.

Ariana Grande is now the LEAD artist with the most songs with over 400 MILLION streams on Spotify with (13)

Queen never stop working ughhh her mind

80's remix

She fed us so well

hm新出啲產品幾靚 想買

same

快啲落單

落門市試下先 啲hoodie終於出返長身
上年買過件 不過係露腰

我都買過同埋佢係女裝嚟 所以點著都好似好怪咁

已經買到最大size 遲啲去門市睇下先 想買埋帽

仲未想像到boyfriend會係點樣 就咁聽snippet好難判斷

"7 rings" is now the most streamed song by a female artist on Spotify in Greece surpassing "Havana"

Omg I love this already

提提大家8月4號Ari會係Lollapalooza Festival 做headliner

We coming for #1 spot

This is a CONCEPT!!!!!

Period

Bitches say she can’t write her shit. Who’s gonna tell them?

Ariana Grande will guest star on an episode of the upcoming second season of Jim Carrey’s inspiring and impactful comedy series, Kidding, on Showtime!

Ohhhh tea

Let’s see

Ariana Grande, Social House - boyfriend (Official Video)

Ariana Grande & Social House - boyfriend (AUDIO)

it's my cup of teaaaaa

好好聽

where

iTunes Hong Kong 🇭🇰:

#10. boyfriend (NEW)

iTunes Hong Kong 本週最佳：

#1. boyfriend

Spotify today's top hits:

#1. "Boyfriend" — Ariana Grande & Social House (NEW)

At top as she should

Melon Search Realtime [01:30 KST]:

#1. Ariana Grande

“Melon” is one of the biggest charts in South Korea

iTunes US:

#5. boyfriend (+5) *Dark-Green*

iTunes UK:

#2. Boyfriend (+9) *New Peak*

We coming for #1, UK takes notes

"Boyfriend" — Spotify Playlists:

#1. Today's Top Hits
#1. New Music Friday US
#1. New Music Friday Italy
#1. New Music Friday Canada
#1. New Music Friday Sweden
#1. New Music Friday AU & NZ
#3. New Music Friday UK
#3. Pop Up
#4. New Music Friday Deutschland

iTunes #1 in:

• Mexico
• Uzbekistan
• Argentina
• Brazil
• Chile
• Lebanon
• Azerbaijan
• Belarus
• Kazakhstan
• Latvia
• United Arab Emirates

11 #1 so far

Today's top Hits Apple Music:

#1 boyfriend (NEW)

Boyfriend is trending #1 on Twitter Worldwide!

Banner for iTunes Hong Kong

"Boyfriend" has reached #1 on iTunes US (music videos)

Ariana Grande's "7 rings" re-enters the top 100 on iTunes US.

Stream 7 rings & boyfriend!!

Billboard in Hollywood for upcoming promotion Scooter works hard

Ariana Grande's "Thank u, next" album jumps +25 positions to #94 and re-entering the top 100 on the US iTunes Charts!!!

7 rings, tun & break up are inside the top 20 best selling songs in the US this year. Thus, Ari becomes the most of any artist to achieve this!

Ariana Grande's 'thank u, next' has now sold over 1.5 million units in the US (album).

Latin America都上到#1

We coming to top the chart

Ariana Grande & Social House - boyfriend (lyric video)

"boyfriend" is now the #1 trending video on YouTube US!!!

Ariana — Songs that reach #1 on US iTunes:

• 7 rings
• Bang Bang
• Bed
• Best Mistake
• boyfriend
• break up...
• Break Free
• breathin
• Dangerous Woman
• God is a Woman
• imagine
• MONOPOLY
• no tears left to cry
• Problem
• thank u, next
• The Way

Total: 16 #1

#2. boyfriend (+8) *New-peak*

就得架啦，比啲力

"boyfriend" will officially impact US Pop Radio and Rhythmic Radio on August 6.

Ariana Grande has now surpassed 37 million subscribers on YouTube. She remains as the most subscribed female artist on the platform!

琴日明明好似得36.2M左右

Apple Music US — Music Videos:

#1. Boyfriend (NEW)
#6. MONOPOLY (+58)
#19. 7 rings (+11)
#27. break up (+48)
#35. thank u, next (+119)
#38. Rule The World (RE)

Apple Music US:

#57. Boyfriend (NEW)

Apple Music UK:

#32. Boyfriend (NEW)

This is so good on Apple Music actually!

• UK
• US
• New Zealand
• France
• Ireland
• Greece
• Hungary
• Israel
• Poland
• Portugal
• Qatar
• Romania
• Saudi Arabia
• Uganda
• Netherlands
• Philippines
• Sweden
• Slovenia
• Vietnam
• Ukraine
• Slovakia
• Honduras
• Cyprus
• Lithuania
• Moldova
• Bulgaria

Total: 37 #1 So Far

Apple Music US:

#42. Boyfriend (+15) *New Peak*

"boyfriend" music video has now surpassed 7 million views and 1 million likes on YouTube.

*still frozen a little bit*

Global digital artist ranking charts:

#7. Ariana Grande (+25)

Imagine people who still listening to Señorita, ughhhh I can’t relate

• Bolivia

38 #1 So Far

Apple Music US — Music Videos:

#1. Boyfriend (=)
#4. MONOPOLY (+2) *New Peak*
#17. 7 rings (+2)
#20. break up (+7)
#32. Rule The World (+6)
#34. thank u, next (+1)

Worldwide iTunes Song Chart:

#1. Boyfriend (NEW)

"Expertly conveying the mix of lust and anxiety you feel in those moments before you officially start a new relationship, ‘Boyfriend’ is a sultry R&B bop from Grande."

— NME, 4/5

• Canada
• Hong Kong
• India
• Finland
• Costa Rica
• Botswana

44 #1 So Far

Normani has a collaboration with Ari

boyfriend 好好聽

新歡

Time Square

European iTunes songs chart

#1. boyfriend (NEW)

First look at Ariana Grande in season two of Kidding with Jim Carrey

#YouAintMyBoyfriend Dance Challenge

Submit your YouTube videos to or

Ariana Grande and Social House will be looking for the best ones!

"7 rings" broke the record for fastest female song to reach 800 MILLION streams on Spotify the record was previously held by Ariana Grande herself with "thank u, next"

"boyfriend" music video accumulated a total of over 16.2 MILLION views and 1.6M likes in it's first 24 hours on YouTube.

Ariana Grande's most viewed videos in their first 24 hours on YouTube:

#1. thank u, next — 55.4m
#2. 7 rings — 21.5m
#3. break up with your girlfriend — 19.8m
#4. boyfriend — 16.2m
#5. no tears left to cry — 16m

Apple Music US:

#20. Boyfriend (+1) *New Peak*

“boyfriend” on Spotify:

+6,511,608

YouTube Hong Kong :

#41. boyfriend (NEW)

Keep watching the video please!!!!

"Break Free" has now surpassed 500 MILLION streams on Spotify this is Ariana Grande's tenth song to reach this milestone.

Ariana Grande is now the female artist with the most songs with 500M & 700M streams in Spotify HISTORY.

thank u, next" re-enters the top 30 on iTunes US (Albums), sitting at #28

BOYFRIEND

#19. boyfriend (+1) *New Peak*

iTunes US & UK:

1. boyfriend (=)

Pop Radio (03/08/19):

#43. boyfriend (NEW)

883 spins
5.641 Al

仲未正式送去radio

Spotify WW:

#3. boyfriend

+4,907,855 (NEW) *hot shot debut*

已扣除timezone streams

Spotify US:

#1. boyfriend (NEW) *hot shot debut*

+2,080,337

—————
Spotify UK:

#3. boyfriend (NEW) *hot shot debut*

+383,871

—————
Spotify Hong Kong:

#3. boyfriend (NEW) *hot shot debut*

+15,727

Apple Music Laos:

#1. Boyfriend (+2) *New Peak*

*1st #1 on Apple Music*

• Armenia
• Macau
• Brunei Durassalam
• Sri Lanka
• Thailand

49 #1

We don’t deserve her

Ariana is now the female artist with most #1 hits on US Spotify, breaking her tie with Taylor Swift (6).

係咁loop緊

淨係呢1日幾都已經過百次

Ariana Grande & Social House - boyfriend (behind the scenes montage)

“boyfriend” — Spotify Stats:

Playlists: 605 (+314)
Followers: 78M (+21.4M)

• Cayman Islands

50 #1

• Bahamas
• Colombia

52 #1

#16 now

iTunes :

WW: #1 (=) *second day at #1*
US: #1 (=)
UK: #2 (-1)

With over 2.4B streams globally, "thank u, next" is now the most streamed lead female song released in 2018.

#16. boyfriend (+25) *new peak*

Total: 26.5M views (+10.3M)

"'boyfriend' is an unhurried R&B, tender, breathy, about a conflicted relationship status with Grande’s signature attitude and a dose of Social House’s alternative vocals to switch things up just enough."

— TIME about "Boyfriend".

"Side to Side" by Ariana Grande & Nicki Minaj is now eligible for 6x PLATINUM in the US!

Shazam US

#79. Boyfriend (NEW)

升到12啦

iTunes US:

#1. Boyfriend (=) *2 days at #1*

Ariana Grande's most popular songs on Spotify:

#1. 7 rings
#2. thank u, next
#3. buwygib
#4. no tears left to cry
#5. God is a woman
#6. One Last Time
#7. Side To Side
#8. Into You
#9. breathin
#10. boyfriend (NEW)

Spotify WW:

#3. boyfriend (=) *2nd day at peak*

+4,242,714

——————
Spotify US:

#2. boyfriend (-1)

+1,647,228

——————
Spotify UK:

#6. boyfriend (-3)

+319,613
——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (+1) *New Peak*

+17,155

“boyfriend” — Spotify Streams:

1st day — 6,511,608 plays
2nd day — 5,323,202 plays

Lollapalooza | 8.35am on Monday!
Ariana Headline!!
Stay tuned

It’s good for a Saturday update!!

US Pop Radio (19/08/04):

#35. boyfriend - Ariana Grande & Social House (+8) *New Peak*

Spins: 1.426 (+543)
Audience: 8.619 (+2.978)

*offical impact August 6*

• Estonia

53 #1

"7 rings" on Spotify:

#31. Global (+2) +1,648,109
#48. US (+4) +431,243
#76. UK (+4) +88,150

Apple Music US:

#10. Boyfriend (+2) *New Peak*

Yessss

Ariana is now the most followed WOMAN across social media.

Instagram: 161,332,032
Twitter: 64,568,458
Facebook: 32,475,070
YouTube: 37,178,447
Spotify: 33,381,387
Deezer: 7,405,929

I’m so fucking proud

Ariana Grande already has 11 top 10 on Apple Music US in 2019 with:

• 7 rings
• Boyfriend
• bloodline
• bad idea
• break up with your girlfriend, i'm bored
• fake smile
• ghostin
• imagine
• needy
• NASA
• thank u, next

The most of any artists.

一出新歌，幫埋本身反應冷淡嘅Monopoly都暴升

Lollapalooza setlist:

1. God is a Woman
2. bad idea
3. break up with your girlfriend, i’m bored
4. boyfriend (w/ Social House)

*Adore Interlude*

5. R.E.M.
6. Be Alright
7. sweetener
8. Side To Side
9. 7 rings
10. breathin
11. needy
12. NASA
13. get well soon

*in my head Interlude*

14. the light is coming
15. Into You
16. Dangerous Woman
17. Break Free
18. no tears left to cry

*thank u, next Interlude*

19. thank u, next

Ariana Grande & Social House - boyfriend (behind the scenes)

Spotify WW:

#3. boyfriend (=) *3rd day at peak*

+3,734,669

——————
Spotify US:

#2. boyfriend (=)

+1,352,739

——————
Spotify UK:

#6. boyfriend (=)

+278,858

——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (=) *2nd day at peak*

+16,849

Ariana Grande's "7 rings" has now sold over 14m units globally.

Smash hit!!!!

Billboard Hot 100:

#30. 7 rings (+3)

(Peak: 1 | Weeks: 28)

Rising as it should

“7 rings” is now eligible for 6x Platinum in the US!

Ariana Grande's "thank u, next" has now sold over 14m units globally.

Ariana Grande and Social House's "boyfriend" has now sold over 100,000 units in the US!

Billboard Pop Songs:

#32. Boyfriend (NEW)

(Peak: 32 | Weeks: 1)

*3 days only*

Ariana Grande's 'Sweetener' has now sold over 300,000 pure copies in the US.

Billboard DECADE year end charts (as of 30 July)

#85. 7 rings (+5)

"Sweetener" becomes Ariana Grande's fourth album to spend at least +50 weeks charting inside the billboard 200

Dangerous Woman: 154 weeks
My Everything: 89 weeks
Sweetener: 50 weeks (so far)
Yours Truly: 53 weeks

老老實實呢個紀錄有d廢話

現階段嚟講得DW個record係有用

Spotify WW:

#3. boyfriend (=) *4th day at peak*

+4,109,907

——————
Spotify US:

#2. boyfriend (=)

+1,457,809
——————
Spotify UK:

#6. boyfriend (=)

+307,772
——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (=) *3rd day at peak*

+15,688

Total: 55 #1 now

6 years ago today, Ariana released "Right There" feat. Big Sean as the third single from her debut studio album, 'Yours Truly.'

Deezer US:

#12. boyfriend (+2) *New Peak*

Hot Hits India:

#1. boyfriend (NEW)

Apple Music — Songs of the Summer:

#5. boyfriend (NEW)

"thank u, next" surpassed 3.1 BILLION streams on Spotify this is Ariana Grande's third and the fastest album by a female artist in HISTORY to reach this milestone.

iTunes US — Albums:

#20. thank u, next (+7)

*Released in February*

After half year and returns to top 20

Spotify WW:

#3. boyfriend (=) *5th day at peak*

+3,963,934

——————
Spotify US:

#2. boyfriend (=)

+1,365,154

——————
Spotify UK:

#9. boyfriend (-3)

+292,817

——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (=) *4th day at peak*

+19,753

香港個streams每日都升緊

"boyfriend" has reached #1 on the daily Rolling Stone 100 chart (August 7).

Wig

Biggest US streaming debuts of 2019:

#1 thank u, next 307M

"no tears left to cry" returned again to the Global Spotify Chart for a 428th day with 596,321 streams. The song joins "One Last Time" as Ariana Grande's longest-running solo songs on the platform.

Ariana Grande's Sweetener Tour grossed $70,984,932 with 591,062 tickets sold in 43 shows so far.

Tommy Brown, Ariana Grande’s producer was seen hanging out with Teddy and Blackpink.

Well...

no please

At least add “only 1” pls

Ariana Grande - Lollapalooza (recap)

Spotify WW:

#3. boyfriend (=) *6th day at peak*

+3,859,329
——————
Spotify US:

#2. boyfriend (=)

+1,264,495
——————
Spotify UK:

#10. boyfriend (-1)

+285,320
——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (=) *5th day at peak*

+18,153

"no tears left to cry" (429) has surpassed "One Last Time" (428) and is now Ariana Grande's longest-running solo song on the Global Spotify Chart.

Sitting at #195 (+5) with over 600,000 streams

Six months of “thank u, next” the album

Ariana is featured on Kristin Chenoweth upcoming album “For The Girls” due September 27th, alongside Dolly Parton, Jennifer Hudson & more! She will be singing on a duet cover of Lesley Gore’s “You Don’t Own Me”.

Haters又想乘機狙擊Ari

Spotify WW:

#3. boyfriend (=) *7th day at peak*

+3,800,023
——————
Spotify US:

#2. boyfriend (-1)

+1,217,872
——————
Spotify UK:

#10. boyfriend (-1)

+288,462
——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (=) *6th day at peak*

+18,252

Pandora Charts:

#91. boyfriend (NEW)

(Peak: 91 | Week: 1)

“boyfriend” debuts #4 in the UK and becomes Ariana’s 10th top 5 single there.

Ireland Singles Chart:

#3. boyfriend (NEW)

(Peak: 3 | Weeks: 1)

Ariana Grande has earned 14 top 10 hits in the UK! Most for any international artist who debuted this decade!

Australia Singles Chart:

#4. boyfriend (NEW)

(Peak: 4 | Weeks: 1)

The album “thank u, next” has now surpassed the mark of 2.1 BILLION on demand streams in the US!

Surpassing Maroon 5 (13.28B), Ariana Grande (13.29B) has now the 9th most watched channel of all time on Youtube.

Apple Music US — Videos:

#1. boyfriend (=) *8 days at #1*

8 years ago today, Ariana Grande was signed to Republic Records. She would debut nearly two years later and become one of the most successful artists of the decade in a very short time.

Time flies

Thankful

Lovin you
Add this to setlist pls

Spotify WW:

#4. boyfriend (-1)

+3,923,401

——————
Spotify US:

#5. boyfriend (-3)

+1,251,086

*New Releases*
——————
Spotify UK:

#9. boyfriend (+1)

+309,612
——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (=) *7th day at peak*

+18,689

Ariana Grande's "7 rings" has now sold over 4 million units in the US. It remains the best selling song by a female artist this year!!

Ariana Grande and Social House's "boyfriend" is this week's top debut on the global YouTube songs chart (#6 with 51 million streams).

Spotify update — Aug 10

Spotify WW:

#7. boyfriend (-3)

+3,420,981

——————
Spotify US:

#7. boyfriend (-2)

+1,053,951

——————
Spotify UK:

#11. boyfriend (-2)

+270,755
——————
Spotify Hong Kong:

#2. boyfriend (=) *8th day at peak*

+16,179

This year, we got a 12-solo tracks album, Rule The World, MONOPOLY & boyfriend.
Thank u so much Ari

Spotify update — Aug 11

WW: #7 (=) ; +2,920,694
US: #7 (=) ; +896,751
UK: #11 (=) ; 230,479
HK: #2 (=) ; 14,151

Ariana Grande's "God is a woman" has now sold over 200,000 pure copies in the US.

Ariana just won the award for “Choice Pop Song” with “thank u, next” at the #TeenChoiceAwards2019!

Ariana Grande — Awards in 2019:

— 2 GAFFA Sweden
— 2 GAFFA Denmark
— 2 iHeart Radio
— 2 ASCAP Pop Music
— 2 KCA
— 2 BBMAS
— 2 Shorty Awards
— GRAMMYs
— BRITs
— GAFFA Norway
— Japan Gold Disc
— Space Shower Awards
— Consumer Choice Awards
— Teen Choice

TOTAL: 21 awards in 2019

All tracks off “thank u, next” by Ariana Grande have now sold over 500,000 units in the U

“ghostin” is now eligible for Gold in the US.

She has won at least one award every year for the past six years.

"make up" has now sold over 400,000 units in the US.

Nearly Gold

斷樓主34連

原來有咁多

Ariana Grande and Social House’s "boyfriend" debuts at #1 on this week's Rolling Stone 100.

Hot 100 can’t relate

All of Ariana Grande's top 10 hits on the Hot 100:
#1 thank u, next
#1 7 rings
#2 Problem
#2 buwyg,ib
#3 Bang Bang
#3 no tears left to cry
#4 Side to Side
#4 Break Free
#7 Love Me Harder
#7 Focus
#8 God is a woman
#8 Dangerous Woman
#8 boyfriend
#9 The Way

Billboard Hot 100:

8. boyfriend (NEW)
30. 7 rings (=)

Ariana Grande now has the most Hot 100 entries of any artist this year (16).

6 years of her debut tour, “The Listening Sessions”

The Sweetener World tour has now surpassed the "Dangerous Woman tour" and is now Ariana Grande's most successful tour to date with only (48 shows)

Spotify update — Aug 12

WW: #7 (=) ; +3,267,787
US: #7 (=) ; +992,999
UK: #11 (=) ; +264,847
HK: #2 (=) ; +15,394

“thank u, next” ERA — China sales

thank u, next — 2,105,000
7 rings — 2,165,000
break up with your girlfriend, i'm bored — 560,000
Tracks: 430,000

Album — 440,000

MONOPOLY — 200,000
Rule The World — 80,000

Total: 6,070,000 records sold

Ariana Grande should win the MTV Video Vanguard Award in 2026, according to Billboard!

Billboard Hot 100 — All Time Decade Chart:

#83. 7 rings (+1) *New Peak*
#92. thank u, next (=)

"thank u, next" has now charted 6 months in the billboard 200 top 25. (#22 this week)

Ariana had so far 4 songs charting in the top 10 this year on the billboard hot 100.

This is her second time in her career to reach this milestone since 2014

All tracks from Ariana's "thank u, next" album have now sold over 500k units in US beside "make up".

Gaining over +3.3M streams per day, "boyfriend" has now surpassed 50 MILLION streams on Spotify

"7 Rings" has now sold over 14 MILLION Worldwide in (SPS) it's becoming Ariana's fastest song EVER to reach this milestone doing this in just under 7 months.

Spotify update — Aug 13

WW: #7 (=) ; +3,240,749
US: #7 (=) ; +978,733
UK: #12 (-1) ; +267,034
HK: #2 (=) ; +15,908

She is coming

Swt Asia

Ariana describes her new #thankunext fragrance as a "more summery" version of Ari, with notes of white pear, wild raspberry, creme de coconut, pink rose petals, macaroon sugar and velvet musk

Her first song writing for others

More to come

One year of Sweetener

“boyfriend” snapchat filter

"My Everything" has now surpassed 3.4 BILLION streams on Spotify this is Ariana Grande's most streamed album to date and the second most streamed by a female artist in HISTORY on the platform.

Ariana Grande's "thank u, next" has now entered Spotify's all-time top 75 (866 million streams).

Sweetener World Tour - Europe Setlist:

1. raindrops (an angel cried)
2. God is a woman
3. bad idea
4. break up with your girlfriend, i’m bored
— Childhood Interlude —
5. R.E.M.
6. Be Alright
7. sweetener
8. successful
9. Side To Side
10. 7 rings
— Adore Interlude —
11. Love Me Harder
12. breathin
13. needy
14. fake smile
15. make up
16. Right There / You’ll Never Know / Break Your Heart Right Back
17. NASA
18. Only 1
— in my head Interlude —
19. boyfriend (with Social House)
20. everytime
21. the light is coming
22. Into You
— My Heart Belongs To Daddy Interlude —
23. Dangerous Woman
24. Break Free
25. no tears left to cry
— thank u, next Interlude —
26. thank u, next

Tonight's show at The O2 was "filmed for TV/DVD"

get well soon sweetie...

Nickiana for goal

Telegraph gives the Sweetener World Tour a five-star review: "This is the mind of the most exciting young star in pop, and you wished beyond all reason that you could stay there for ever."

Ariana Grande has now surpassed 34 MILLION followers on Spotify, extending her lead as the most followed female artist on the platform.

"Sweetener" becomes Ariana Grande's fourth album to spend 1 year on the billboard 200.

the album peaked at #1 and hasn't left the top 100 since it's debut

Ariana Grande's "break up with your girlfriend, i'm bored" has now sold over 2.2 million units in the US.

Billboard Hot 100: #29(+1) 7 rings, Ariana Grande [30 weeks]. *peak: #1 for 8 weeks*

Bitch wtf it’s still rising Longevity!!!!!

7 rings after over 7 months:

#29. Hot 100
#35 Spotify Global
Over 14M sold Worldwide
Eligible 6x Platinum US
Remains the Most streamed song on Spotify in (2019)
Most viewed solo female music video on Youtube (531M)

Ariana Grande has been nominated for two more VMAs

Song of the summer: boyfriend (voting open at 21 August - 25 August)

Best power anthem 7 rings (voting opens on 20 August - 21 August)

These are new categories you can vote on Instagram for it!!!!

快啲投票IG投咁簡單都唔做對唔對得住Ari

Billboard Hot 100: #19(-11) boyfriend, Ariana Grande & Social House [2 weeks]. *peak: #8*

We flopping

Ariana Grande's best songs according to @Complex:

1. thank u, next
2. R.E.M
3. NASA
4. God is a Woman
5. Into You
6. The Way
7. Side To Side
8. Honeymoon Avenue
9. Fake Smile
10. Break Your Heart Right Back
11. Better Off
12. Love Me Harder
13. Break Free
14. Be My Baby
15. ghostin
16. no tears left to cry
17. Moonlight
18. sweetener
19. needy
20. One Last Time
21. Be Alright
22. In My Head
23. Knew Better / Forever Boy
24. Dangerous Woman
25. You'll Never Know

Ariana Grande's best songs according to @Independent:

1. Dangerous Woman
2. Into You
3. no tears left to cry
4. thank u, next
5. Baby I
6. Moonlight
7. Ghostin
8. Break Free
9. Be Alright
10. Side To Side

Ariana Grande's best songs according to @ELLEMagazine:

1. 7 rings
2. Dangerous Woman
3. bad idea
4. Into You
5. Side To Side
6. thank u, next
7. Break Free
8. NTLTC
9. One Last Time
10. Let Me Love You
11. break up
12. God is a Woman
13. The Way
14. Best Mistake
15. Problem

Billie Eilish says Ariana Grande inspired her to start her next album: "To be completely honest, 'thank u, next' finally made me feel like writing again. I heard the album on a plane and for the first time in a while I felt the need to make music again. Thanks really to Ari."

Orlando Bloom thanks Ariana Grande for being so "genuine and sweet" and says she will "of course" be invited to his and Katy Perry's wedding.

"Dangerous Woman" has begun trending worldwide after the song was performed on The Voice Brazil!!

Vote everyone!!!
@MTV IG STORY

"7 rings" has now charted 30 weeks on the United World Charts. It’s her first song to reach this milestone.

Ariana Grande's "7 rings" has now entered the all time top 90 most streamed songs on Spotify with (832,2M)

Vote for boyfriend

"Side To Side" is now eligible for 6x Platinum in the US

Promo art

Today marks 5 years since Ariana released her second studio album ‘My Everything’!

大家快啲投票呢一仗好難打 對手好強

Top 10 Biggest Days in HISTORY by a female album on Spotify Global:

#1. thank u, next: 70M
#2. thank u, next: 59M
#3. Lover: 55M
#4. thank u, next: 53.6M
#5. thank u, next: 50.8M
#6. When We All Fall Asleep, Where Do We Go?: 47M
#7. thank u, next: 46,6M
#8. thank u, next: 43,7M
#9. When We All Fall Asleep, Where Do We Go?: 40.9M
#10. thank u, next: 39.7M

Ari 7/10 spots下個po要置頂埋

點打

佢今次仲要唔show percentage出嚟 而Ari又唔出席 好擔心

Ariana is performing at “Manchester Pride” today! She is set to take the stage at 10:25 p.m. local time

• 10 million units (via chartmasters)
• 6 #1's on Official Charts
• +8 billion combined streams (Spotify+YouTube)
• Certified as 2x Platinum in the US
• Eligible for 4x Platinum in the US
• 9th biggest era by a female artist in pure sales this decade with 30 million

• #1 on the Billboard 200
• 4 Top 10 Hits on the Hot 100
• 85 #1's on iTunes
• Grammy Nominee for Best Pop Vocal Album
• 2nd most streamed album by a female artist in Spotify's history
• One of the most successful eras of All Time by female artists

Manchester Pride Setlist:
1. no tears left to cry
2. Be Alright
3. break up with your girlfriend, i’m bored
4. 7 rings
5. Break Free
6. breathin
7. thank u, next
8. One Last Time

樓豬係咪已經出嚟做嘢定點好多都係繁忙時間po

*break up之後仲有首Side To Side*

咁樓豬幾歲

Ariana has won “Song of Summer” with her new single, “boyfriend”!!

This week on hot 100:
20. boyfriend (-1)
37. 7 rings (-8)

"7 rings" now ties "Bang Bang" as her longest charting song on the Hot 100 (31 weeks each)!

She has also won “Artist of the Year” & “Best Art Direction”!

& “Best Direction”

***only “Art Direction”***

“thank u, next” has reached 3.2 billion streams on Spotify. It's her 3rd album to achieve this.

"boyfriend" is now eligible for Gold in the US

Queen

Ariana Grande's “Sweetener” has reached 2.4 billion streams on Spotify. It's her 4th album to achieve this.

She wants it she got it

呢個live studio version正到打J(SWT版)

I love her so much

Biggest Hot 100 Hits of the Decade:

#75. 7 rings (+6)

"thank u, next" (Album) has now sold over 5.4m adjusted units globally (HITSDD's methodology).

"Into You" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Oh period!!!!

breathin前名為ball slapper

3 years ago, Ariana released Side To Side featuring Nicki Minaj!!!

Nickiana makes me wanna dance

She giving appreciation to “Intro”

I hope she’s ok...
She sent email to fans who bought M&G @ tonight’s show

“Boyfriend” with Social House has now surpassed 100 million streams on Spotify! It becomes Ariana’s 38th song to reach this milestone!

Nicki Minaj is now the FIRST rapper in HISTORY to win at least 43 BMI Awards!

BMI Awards are given for outstanding achievements in songwriting. She earned 3 new BMI Awards last night for "Fefe", "Big Bank" & "Motorsport”.

I hate myself

"break up with your girlfriend, i'm bored" is now certified as Platinum in the UK for selling over 600,000 units.

班fans應該會好傷心

They tried to discredit Ari. My girl has something to say

And let me remind y’all this live

1 year ago today, Ariana Grande's 'Sweetener' debuted at #1 on the Billboard 200 with 231,000 sold.

It spawned two top 10 hits and won Grande her first ever GRAMMY award.

Ariana is now the most followed WOMAN combined on all streaming platforms!

Ariana is now the female artist with the most songs with over 700 million streams on Spotify (6).

Ariana was attacked on the way to the stage at her Sweetener Tour in Germany.

A fan aggressively grabbed her hand and pulled her down, thankfully Ariana is safe & completed the entire show.

Ariana cancelled the M&G & Soundtrack Party for the remaining shows in Europe.

會唔會有人做左唔應該做既野/講左好變態既野

#384 好大機會關事

‘fake smile’ has now surpassed 100 million streams on Spotify! It becomes Ariana’s 39th song to reach this milestone.

6 years ago today Ariana released her debut album "Yours Truly"!

9 out of 12 tracks from ‘thank u, next’ have over 100 million streams on Spotify, the next ones to hit the mark are:

• ghostin — 88,682,596
• in my head — 82,961,783
• make up — 68,398,619

"7 Rings" breaks it's tie with "Bang Bang" and is now Ariana Grande's longest running song EVER on the billboard hot 100 with (32 weeks)

Ariana Grande has filed a lawsuit against fashion-retailer Forever 21 and claims at least $10 MILLION in damages after they allegedly hired a look-alike model for a social media campaign.

My girl is getting her money

This week on Hot 100:
22. boyfriend (-2)
43. 7 rings (-6)

*New releases*

According to fans at tonight’s show ‘boyfriend’ was not performed

1 year ago this week on the billboard hot 100 "breathin" debuted at #22 It was during this time a non-single

it later became the third and final single of "Sweetener" and had reached a peak at #12 on the chart.

With 6 noms, Ariana is the most nominated person at the 2019 People Choice Awards.

✓ Female Artist of the Year
✓ Album of the Year (TUN)
✓ Song of the Year (7R)
✓ Video of the Year (7R)
✓ Tour of the Year (SWT)
✓ Social Celebrity of the Year

VOTE NOW → eonli.ne/2lvJzQD

she won't be in attendance of the ceremony, as she will be completing the final leg of her Sweetener World Tour.

Behind #ARIVENCHY starring Ariana Grande

According to fans Ariana has stopped going down the stairs in “You’ll Never Know”. Assuming due to the girl who pulled her arm the previous night and many other incidents that have happened before #SWTVienna

Marina // Love + Fear (Acoustic EP) // September 13

I’m cracked ignore me

Some of us let her down. Sometimes grabbed her hand and don’t let her go makes her feel uncomfortable

“boyfriend” is probably off the setlist as she didn’t perform on several shows

Ariana won 4 awards at the 2019 Clio Awards for:

Visual Effects: "no tears left to cry"
Music Videos: "no tears left to cry"
Social Good: Sweetener Tour X @HeadCountOrg
Innovation: Memoji

想像下要成年都on tour 會幾咁疲累

Ariana Grande's "7 rings" has now surpassed 500 million audio streams in the US.

It's the first song originally released in 2019 to reach this milestone.

HITSDD predicts multiple Grammy nominations for Ariana Grande

[Ari has had a remarkable year by any measure, and her album should make the cut—meanwhile, several smashes are strong contenders for Song/Record, notably “7 rings” and “thank u, next.”]

Normani has been announced as Kelly Clarkson’s advisor on this season of The Voice.

The reality tv-show is scheduled to premiere on September 23rd, on NBC.

希望Normani遲啲會同Ari有合唱

7r 有冇睇newsdailyhk最新個post關於ari 但係我睇唔明

以我所知嘅資訊嚟講：
• Ari佢要告Forever 21，因為佢個style係好似7 rings MV，加上Forever 21係宣傳嗰陣IG個caption係”gee thanks, just bought it.”，更令人懷疑係inspired by Ari
• Farragut Moan認為如果Ari要告嘅話應該要係嗰一千萬當中分啲比佢，因為當7r MV一月出嗰陣有人cap咗個圖話Ari MV入面個造型同佢之前RuPaul入面嘅style好似，後來澄清返話好開心有人inspired by her，唔會介意
• 但而家佢又話要比返啲錢佢，唔知佢想點

Vulture names "thank u, next" as one of the best albums of 2019.

"The beats are a mix of spacious R&B/trap hybrids, airy ballads, and careful excursions into rock and reggae. Burned out but far from broken, a new pop supreme emerges."

"7 rings" left the United World Chart after 31 weeks. It’s Ariana's longest-charting song there and also the only one to enter the All Time Chart, with 6,385,000 accumulated points.

多事

"boyfriend" was the third most searched song on genius in August.

唉到底要佢承受多幾多陰影

Spotify Playlist — Teen Party: [3.9 Million Followers]

#2. successful (NEW)

Why

Ariana Grande has now surpassed 35 MILLION followers on Spotify she remains the most followed WOMAN on the platform.

Pandora Charts:

#12. boyfriend (+29) *New Peak*

(Peak: 12 | Weeks: 5)

Stunning

即係見到ari有錢收佢又心郁郁想分埋一份囉
但其實Forever21造型似7 rings嘅地方同7 rings造型似Farrah Moan嘅地方冇乜重疊
不過我估ari果邊應該都會比Farrah Moan錢了事

佢覺得Forever 21 inspired by Ari, 而Ari又inspired by her, 所以有錢要齊齊搵

Ari’s friend, Courtney, has made a tattoo “angels”

NASA仲整咗個cover MV

Ariana Grande and Social House's "boyfriend" has now sold over 500,000 units in the US.

Ariana Grande's “thank u, next” is now the 10th most streamed female song in Spotify's history, surpassing "It Ain't Me".

"7 rings" surpassed "In The Name of Love" and is now the 14th most streamed female song on Spotify.

Ariana Grande's "thank u, next" surpasses Rihanna's "ANTI" becoming the 6th most streamed female album in Spotify's history.

睇返人地啲 sweetener tour m&g vip vlog
原來早係6月Ari已經比fans 講既野激親

好煩 好似問咗啲唔應該問嘅嘢

Ariana Grande has surpassed 35 million followers on Spotify! She is the first woman to do so.

Today marks 3 years since Mac Miller released "My Favorite Part" with Ariana Grande.

The only album in Spotify history to have all of its tracks with 4M+ streams on its opening day:

• thank u, next

Presave:

BB100:

19. boyfriend (+3)
40. 7 rings (+3)

7 rings probably out next week with the new releases

ARIANA HEADBAND IN PEARLS AND CRYSTALS

HKD 5190

Go to shop:

Girl...

Ariana Grande's albums in its 30th week on the Billboard 200:

• Yours Truly — #68
• My Everything — #25
• Dangerous Woman — #35
• Sweetener — #48
• thank u, next — #24

“Don't Call Me Angel" will officially impact US Hot AC and AC Radio on September 16 and US Pop Radio on September 17.

iTunes Tajikistan:

#1. boyfriend (NEW)

*56th #1 on iTunes*

It’s never too late

According to Billboard, the soundtrack for "Charlie's Angels" will be released on November 1st.

"7 rings" joins "thank u, next" & "Bang Bang" as Ariana Grande's longest-running songs on the Canadian Hot 100 with 33 weeks each.

Max Martin produces this song. We won

"Don't Call Me Angel" teaser surpassed 10 million combined views across all social platforms within 4 hours.

‘everytime’ has now surpassed 100 million streams on Spotify! It becomes Ariana’s 40th song to reach this milestone!!!

Ariana Grande's "Dangerous Woman" surpasses Zara Larsson's "So Good" becoming the 4th most streamed female album in Spotify's history.

Ariana Grande has surpassed 164 million followers on Instagram. She remains as the most followed female artist on the platform.

"boyfriend" has officially entered the top 10 on US Pop Radio at #10 (+1). It is Ariana Grande's 15th top 10 hit there.

Ariana's top 10 hits on US Pop Radio

#1 Problem
#1 Bang Bang
#1 Side To Side
#1 no tears left to cry
#1 God is a woman
#1 thank u, next
#1 7 rings
#2 breathin
#3 Love Me Harder
#3 break up
#4 Dangerous Woman
#6 One Last Time
#7 Into You
#10 boyfriend

"7 rings" surpassed "Side To Side" and is now the 13th most streamed female song on Spotify.

Ariana Grande joins Britney Spears as the sixth female artists with the most Top 10 songs on US Pop Radio in history with 15 each.

7月17號影

Doesn’t it look similar?!?!????

Ariana's most streamed songs on Spotify:

#1. thank u, next — 891,334,592
#2. 7 rings — 858,724,471
#3. Side To Side — 858,293,846
#4. no tears left to cry — 742,444,610

"break up with your girlfriend, i'm bored" is now certified 3x Platinum in Canada.

Today marks Ariana takes Toulouse home for 6 years

Today 5 years ago Ariana Grande's "My Everything" debuted at #1 on the Billboard 200.

The Grammy nominated Album spawned four top 10 hits "Problem" "Break Free", "Bang Bang" & "Love Me Harder" and it's eligible for 4x Platinum in the US.

Ariana Grande, Miley Cyrus, Lana Del Rey - Don’t Call Me Angel (Charlie’s Angels)

Today's Top Hits:

#2. Don't Call Me Angel (NEW)

*2 mins of release*

Ariana is now the 3rd female artist in HISTORY to surpass 40 BILLION streams across all streaming platforms!!

#DontCallMeAngelOutNow

Apple Music — The A-List: Pop:

#2. Don't Call Me Angel (NEW)

The "Don't Call Me Angel" music video has surpassed 100.000 likes in under 5 minutes!!!

"Don't Call Me Angel" — Spotify Playlists:

#1. New Music Friday US
#1. New Music Friday UK
#1. New Music Friday SE
#1. New Music Friday IT
#1. New Music Friday AU & NZ
#1. New Music Friday NL
#1. New Music Friday India
#1. New Music Friday Japan
#1. Hot Hits Australia

Don’t Call Me Angel is available on Digital + Vinyl + CD + Casette for a limited time!

Apple Music Hot Tracks:

#2. Don't Call Me Angel (NEW)

Apple Music — New Music Daily:

#6. Don't Call Me Angel (NEW)

Drake - Top Boy

"Don't Call Me Angel" is now being promoted at Spotify’s home page.

"Don't Call Me Angel" has reached #1 on the US iTunes music video chart.

iTunes US:

#12. Don't Call Me Angel (+6) *New Peak*

iTunes UK:

#58. Don't Call Me Angel (+6) *New Peak*

iTunes Peru, Argentina & Mexico:

#1. Don't Call Me Angel (NEW)

*3 #1 on iTunes*

HK iTunes New Music Daily:

#2. Don’t Call Me Angel (NEW)

#DontCallMeAngel is now the #1 trend on Twitter worldwide!

"Don't Call Me Angel" music video has now surpassed 500.000 likes. (frozen)

The "Don't Call Me Angel" music video is now the #1 trending video overall on Youtube US.

差唔多3個鐘都仲係freeze咗係489K views

#6. Top Hits Malaysia
#6. Top Hits Singapore
#9. Top Hits South Africa
#14. Hot Hits DK
#18. Hot Hits UK

iTunes US:

#11. Don't Call Me Angel (+1) *New Peak*

Apple Music — Today's Hit:

#1. Don't Call Me Angel (NEW)

iTunes Brazil:

#1. Don't Call Me Angel (+1) *New Peak*

*4th #1 on iTunes*

iTunes Brunei:

#1. Don't Call Me Angel (+2) *New Peak*

*5th #1 on iTunes*

iTunes US:

#3. Don't Call Me Angel (+1) *New Peak*

iTunes UK, Bolivia, Slovakia, Spain, Philippines, Saudi Arabia, Finland, Armenia, Chile, Kazakhstan, Lithuania, Namibia, Poland, Sweden, Netherlands, Hungary, Bulgaria, Israel, Costa Rica, Greece:

#1. Don't Call Me Angel (NEW) *New Peak*

*25 #1s on iTunes*

Apple Music UK:

#88. Don't Call Me Angel (NEW)

Apple Music US:

#135. Don't Call Me Angel (NEW)

Global Digital Artist Ranking:

#9. Ariana Grande (+8)

Apple Music US — Music Videos:

#1. Don't Call Me Angel (NEW)

iTunes Malta:

#1. Don't Call Me Angel (NEW)

*26th #1 on iTunes*

"Don't Call Me Angel" — Spotify Playlists (Pt. 2):

#1. New Music Friday VN
#1. New Music Friday SG
#1. New Music Friday MY
#1. New Music Friday ZA
#1. New Music Friday Polska
#2. New Music Friday PT
#3. New music Friday TH
#3. New Music Friday France

iTunes US:

#2. Don't Call Me Angel (+1) *New Peak*

We coming

Ariana Grande, Miley Cyrus and Lana Del Rey's "Don't Call Me Angel" has reached #1 on US iTunes.

Easy to get

iTunes: Ecuador, Cyprus, Qatar, Vietnam, Italy, Canada, US, Dominican Republic, Portugal, Belarus, Malaysia, Latvia, Nicaragua:

#1. Don’t Call Me Angel (NEW)

*39 #1s on iTunes*

iTunes Hong Kong:

#8. Don’t Call Me Angel (NEW)

Apple Music UK:

#48. Don't Call Me Angel (+40) *New Peak*

Apple Music US:

#65. Don't Call Me Angel (+30) *New Peak*

快過上次boyfriend

Pandora Charts:

#10. boyfriend (+2) *New Peak*

(Peak: 10 | Weeks: 6)

Ariana Grande — #1’s on iTunes US:

#1 7 rings
#1 Bang Bang
#1 Bed
#1 Best Mistake
#1 Boyfriend
#1 Breathin
#1 Break Free
#1 Break Up...
#1 Dangerous Woman
#1 Don’t Call Me Angel
#1 God is a woman
#1 Imagine
#1 MONOPOLY
#1 NTLTC
#1 Problem
#1 Thank U, Next
#1 The Way

Total: 17 #1s

"Don't Call Me Angel" is Ariana Grande's fifth consecutive #1 this year on iTunes US

• Don't Call Me Angel
• boyfriend
• MONOPOLY
• break up...
• 7 rings

Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey are featured on Apple Music’s home page with a banner promoting "Don't Call Me Angel".

“Don’t Call Me Angel” Hong Kong Youtube trending #21

Ariana Grande's most viewed music videos in its first 24 hours:

#1. thank u, next — 55.4M
#2. 7 rings — 23.6M
#3. Don't Call Me Angel — 21.5M
#4. break up with your girlfriend, i'm bored — 19.8M

“Don’t Call Me Angel” also gained 2 million likes in its first 24 hours!!

Apple Music US:

#21. Don't Call Me Angel (+1) *New Peak*

"Don't Call Me Angel" is selling more than the entire top 10 combined on iTunes Brazil.

"Don't Call Me Angel" is selling 2x more than the second place on iTunes UK.

Worldwide iTunes Song Chart:

#1. Don't Call Me Angel (NEW)

iTunes Worldwide — Peaks:

#1. Don't Call Me Angel
#1. boyfriend
#1. break up
#1. 7 rings
#1. imagine
#1. thank u, next
#1. God is a Woman
#1. the light is coming
#1. no tears left to cry
#1. Best Mistake
#1. Bed
#1. Bang Bang
#1. Problem
#1. Dangerous Woman

Total: 14 #1s

"Don't Call Me Angel" — Spotify Playlists:

#1. Pop Rising (NEW)
#1. Teen Party (NEW)
#2. Pop Up (NEW)
#2. Hot Hits Canada (NEW)
#3. TGIF (NEW)
#4. All New All Now (NEW)
#25. Hot Hits Italy (NEW)

Apple Music UK:

#29. Don't Call Me Angel (+9) *New Peak*

Times Square promotion

iTunes Ukraine, Singapore, United Arab Emirates, Jordan, Indonesia, Guatemala, Taiwan:

#1. Don’t Call Me Angel (NEW)

*46 #1s*

WW sales*: Lady Gaga & Bradley Cooper, A Star Is Born OST 4,998,000 (total).

**should be 6,998,000**

Percentage of tickets sold this year (Female)

Ariana Grande — sweetener tour: 99%

“thank u, next” surpassed “Chandelier” as the 4th most streamed solo female song of all time on Spotify.

Yesss Do More promotion!!!

Ariana Grande is currently the fourth biggest digital female artist around the globe.

"Don't Call Me Angel" has received 7,183,425 streams on Spotify during it's first day! (Without regional discount)

Ariana's biggest debuts on Spotify (without discount)

#1. 7 rings: 12,2M
#2. Buwygib: 8.2M
#3. Thank u, next: 8.1M
#4. Don't Call Me Angel: 7.1M
#5. Boyfriend: 6.5M

DCMA first day on Spotify:

Global: #2 ; 5.87M
US: #2 ; 2.02M
UK: #1 ; 467K
HK: #3 ; 15.6K

"Don't Call Me Angel" breaks the record for biggest single day streams for an all female collaboration in Spotify history!

Apple Music — Daily Chart (Debut):

#1. Brazil
#1. Bulgaria
#3. Cyprus
#3. Lebanon
#6. Armenia
#7. Barhain
#8. Costa Rica
#9. Lithuania
#10. Cambodia
#12. Ireland
#12. Estonia
#13. Azerbaijan
#13. Hungary
#13. Portugal
#14. Global
#15. Oman
#16. Finland
#17. Jordan
#17. Mexico
#17. Netherlands
#19. Canada
#20. Egypt
#20. New Zealand
#21. US
#21. Nicaragua
#21. Malaysia
#22. Paraguay
#22. Sweden
#23. Hong Kong
#24. Chile
#25. Luxembourg
#25. Krygyzstan
#26. Germany
#26. Philippines
#27. UK
#27. Latvia
#27. Australia
#27. China
#28. Spain
#28. Czech Republic
#28. El Salvador
#29. Indonesia

iTunes US:

#1. Don't Call Me Angel (=) *1 day at #1*

Guys keep streaming to reach #1!!!!

Apple Music UK:

#14. Don't Call Me Angel (+2) *New Peak*

Apple Music US:

#17. Don't Call Me Angel (+4) *New Peak*

Deezer US:

#14. Don't Call Me Angel (NEW)

+ Slovenia & New Zealand

*48 #1s*

The Biggest debuts by female artists on the Global Spotify daily charts:

#1. 7 rings 8.6M
#4. Buwygib: 7.6M
#7. thank u, next: 6.1M
#8. Don't Call Me Angel: 5.88M
#9. needy: 5.82M
#10. NASA: 5.6M

Ariana Grande has now surpassed 38 MILLION subscribers on YouTube, becoming the first female act to achieve this.

Spotify Global:

#2. Don't Call Me Angel [+5,878,568]
#23. Boyfriend [+2,439,000]
#53. 7 rings (+2) [+1,430,590]
#89. thank u, next (+5) [+1,027,896]
#157. break up with your girlfriend i'm bored (+17) [+779,863]

7r & tun a fighter!!!

This year we already got 7 mv from Ari, literally a bless

"Don't Call Me Angel" holds at #1 on the iTunes Worldwide Songs Chart for a second day.

European iTunes songs chart

#1. Don't Call Me Angel (=) *second day at #1*

2nd day:
Global: #3 (-1) ; 4.76M
US: #3 (-1) ; 1.39M
UK: #6 (-5) ; 359K
HK: #3 (=) ; 16K

HK嘅大家要keep住呀

Hong Kong iTunes:

#2. Don’t Call Me Angel *NEW-PEAK*

"Don't Call Me Angel" has now spend 2 days at #1 on iTunes US!

我太在意成績了忘記咗要真真正正咁享受

"Don't Call Me Angel" has now reached #1 in over 50 countries on iTunes around the world.

"Don't Call Me Angel" music video has been trending at #1 on Youtube US for now 2 days

The official playlist “This is Ariana Grande” reached 2 million followers on Spotify. It remains as the most-followed ‘This Is’ female playlist ever.

Ariana Grande’s “Dangerous Woman” (Album) has now surpassed 3.3 billion streams on Spotify.

She is the first female artist with two albums with over 3.3 BILLION streams on Spotify (My Everything & dangerous Woman)

嘩，佢竟然同miley合作

4年前已經有Don’t Dream It’s Over嘅cover，但淨係擺上Youtube

Don’t Call Me Angel (Charlie’s Angels) (Lyric Video)

佢IG story播緊Christmas EP啲歌 唔知幾時會唱live

Spotify today's top hits

#1. Don't Call Me Angel (+1) *New Peak*

Here we go

iTunes Costa Rica:

#1. Don't Call Me Angel (=)
#2. One Last Time (NEW)
#3. Just a Little Bit of Your Heart (NEW)
#4. Why Try (NEW)
#11. Intro (NEW)

A “My Everything” is doing God’s work

Most viewed videos in the past 24 hours on YouTube (English):

#1. Don't Call Me Angel
#19. Boyfriend
#21. 7 Rings
#83. Buwygib
#92. Side To Side
#100. Thank u, next

"Don't Call Me Angel" holds at #1 on the iTunes Worldwide Songs Chart for a third consecutive day.

iTunes UK:

#1. Don't Call Me Angel (=) *3 days at #1*

3rd day:
Global: #3 (=) ; 4M
US: #5 (-2) ; 1.08M
UK: #4 (+2) ; 307K
HK: #3 (=) ; 16.6K

HK嘅大家好勁 仲可以keep住日日升

"make up" has now surpassed 70 MILLION streams on Spotify.

all 12 tracks of "thank u, next" have now surpassed this Mark.

TIDAL US:

#3. Don't Call Me Angel (NEW)

TIDAL UK:

#1. Don't Call Me Angel (NEW)

UK snapped!!!!

"thank u, next" has surpassed 3.3 BILLION streams on Spotify. This is her milestones third album to reach this mark and her fastest.

第一個女歌手有3隻超過33億streams嘅album

Ariana Grande's "7 rings" departs the Hot 100 after a 33 week run. It debuted at #1 and spent 8 weeks at the top, becoming Ariana's longest running #1 hit to date.

Still streaming this bop

"boyfriend" by Ariana Grande & Social House reaches a new peak of #9 on the Pop Songs chart, becoming Grande's 15th and Social House's first top 10.

Grande also becomes one of the fastest artists in history to acquire 15 top 10 hits on the chart.

"7 rings" surpasses "thank u, next" & "Bang Bang" becoming Ariana Grande's longest-running song on the Canadian Hot 100 with 34 weeks.

4th day:
Global: #3 (=) ; 4.27M
US: #6 (-1) ; 1.15M
UK: #5 (-1) ; 317K
HK: #3 (=) ; 18.7K

And now this is the fourth most streamed female album on Spotify!

Stephen Schwartz who wrote/composed Wicked’s music told Gay Times although it won’t be his decision, he’d love to have Ariana in the movie adaptation: “We’d be fools for her not to be being seriously considered [...] let’s just say that all of us are very aware of Ariana Grande”

Ariana Grande has charted on the #Hot100 each week since "No Tears Left to Cry" debuted on May 5, 2018.

In that span, she has earned six Hot 100 top 10s, including her first two No. 1s: "Thank U, Next" and "7 Rings”

According to @Launchmetrics, the Givenchy X Ariana Grande campaign generated an impressive $25.13M in Media Impact Value™ ! Read the full report:

Ariana Grande - thank u, next (the fragrance)

"needy" has now surpassed 140 MILLION streams on Spotify it is the second most streamed non-single of "Thank u, next"

Ariana Grande, Miley Cyrus, Lana Del Rey - Don’t Call Me Angel (Charlie’s Angels)[BTS]

Ariana's music videos which have accumulated over +100M views in 2019 only:

#1. 7 rings: 566,2M
#2. Buwygib: 290,M
#3. Thank u, next: 204,4M
#4. Side To Side: 174,9M
#5. No Tears left to cry: 150,0M
#6. Bang Bang: 127,4M

Ariana Grande's best songs according to ELLE Magazine:

1. 7 rings
2. Dangerous Woman
3. bad idea
4. Into You
5. Side To Side
6. thank u, next
7. Break Free
8. no tears left to cry
9. One Last Time
10. Let Me Love You

No taste at all

Ariana Grande's best songs according to Complex:

1. thank u, next
2. R.E.M
3. NASA
4. God is a Woman
5. Into You
6. The Way
7. Side To Side
8. Honeymoon Avenue
9. Fake Smile
10. Break Your Heart Right Back

Ariana Grande's 'thank u, next' has now earned over 2 billion on-demand audio streams in the US in 2019.

It's the first album to achieve this milestone.

Ariana Grande's 'thank u, next' has now sold over 2 million total units in the US (with pre-album single units).

The "Don't Call Me Angel" official music video has accumulated a total of 60,4M views and 3.1M likes on Youtube in it's first week.

Most viewed videos in the past 24 hours on YouTube (English)

#1. Don't Call Me Angel
#8. Boyfriend
#9. thank u, next fragrance commercial

Even fragrance did it

Ariana has now over 16 BILLION views on YouTube (with features)

"Don't Call Me Angel" has surpassed 100 million global streams in just one week (Spotify+YouTube).

Ariana scores in 15th top 10 hit in the UK with “Don’t Call Me Angel” debuting #2 this week!

自2018年comeback以嚟第10首 top 10(1年半）

• #2. no tears left to cry
• #4. God is a woman
• #8. breathin
• #1. thank u, next
• #8. imagine
• #1. 7 rings
• #1. break up...
• #8. needy
• #4. boyfriend
• #2. Don’t Call Me Angel

Scotland Singles Chart:

#1. Don't Call Me Angel (NEW)

Taste!!!

Ariana Grande is in the guinness world records 2020 book

"Don't Call Me Angel" Spotify Update (Weekly):

Global #3 ; +32,667,288
US #5 ; +9,078,633
UK #3 ; +2,468,860
HK #4 ; +125,923

VS

“boyfriend”
Global #3 ; +31,301,265
US #2 ; 11,385,703
UK #5 ; 2,350,256
HK #2 ; +136,167

So that’s why UK debuts higher than boyfriend but probably US debuts out of top 10

Ireland Singles Chart:

#2. Don't Call Me Angel (NEW)

(Peak: 2 | Weeks: 1)

The “thank u, next" fragrance commercial has accumulated 3 MILLION views in it's first 24 hours and reached #2 on the US YouTube trends

The power she holds

"Don't Call Me Angel" spends a whole week at #1 on the Spotify charts in Bulgaria!!

"Don't Call Me Angel" — Official Charts (so far):

#1. Scotland
#2. United Kingdom
#2. Ireland
#6. New Zealand
#11. Germany
#16. Belgium Wallonia
#25. Sweden
#27. Netherlands
#29. Belgium Flanders
#39. Italy

Billboard official reports that Ariana Grande's Sweetener World Tour show at the Sportpaleis in Antwerp, Belgium, had the BIGGEST audience for any last female show there. The show had 20,720 people.

6 years ago today Ariana Grande's "Yours Truly" debuted at #1 on the Billboard 200 with 138,000 sold.

It became her first out of 4 #1s albums in the US 🇺🇸

Ariana Grande's "thank u, next" has reached 900 million streams on Spotify. It's her first song to achieve this!!!

Also the first solo female song did that!

"thank u, next" is the only female solo song released in 2018 to reach 900 MILLION streams on Spotify.

All 12 tracks of "thank u, next" are now eligible to recaive a Gold Certification in the United States it is one of the fastest and few female albums in HISTORY to reach this milestone.

"Side To Side" has now entered the top 200 most viewed music videos of 2019 despite being released in 2016

The music video has so far accumulated a total of 174.4M views alone this year.

"Don't Call Me Angel" music video has now surpassed 3 MILLION likes on Youtube

Ariana Grande is the first female artist in HISTORY with 14 music videos with over 3M likes on the platform.

“pete davidson” has reached 70 million streams on Spotify. It's the 9th track from "Sweetener" to achieve this.

*** “track 14”

"Wit It This Christmas" has reached 20 million streams on Spotify. It's the 4th track from "Christmas & Chill" to achieve this.

Time to stream Christmas EP

2年前Ari以香港站作為DWT嘅尾場

Ariana Grande has now surpassed $200 million gross on touring.

• The Listening Sessions: $0.679M
• The Honeymoon Tour: $41.8M
• Dangerous Woman Tour: $71M
• Sweetener Tour: $87.5M

Total — $200.9M

“Don’t Call Me Angel” has debuted #6 on Rolling Stone Charts. (Weekly)

"7 rings" (6.62M) surpasses "thank u, next" (6.6M) becoming the most sold song of the "thank u, next" era in the US.

7 rings
buwygib
monopoly
in my head
boyfriend
Don't call me angel
仲有

Rule The World

唔講我都唔記得咗呢首

"Don't Call Me Angel" debuts at #1 on the US YouTube music video chart (11.1 million views).

Ariana Grande's whole album discography has currently re-entered the US iTunes Charts.

A mini ‘Thank U, Next’ perfume was added to the VIP bags! #SweetenerWorldTour

Billboard Grammy preview predicts Ariana Grande to be nominated for 3 of the biggest categories at the Grammys

Album of the year: thank u, next
Song of the Year: thank u, next
Record of the year: 7 rings

Deserves to get all of them

"Sweetener" by Ariana Grande is now eligible for 2x PLATINUM in the US.

It is her fourth album to cross the multi-platinum mark.

When will Yours Truly

Billboard Hot 100: #13(new) Don’t Call Me Angel, Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey.

Ariana Grande earns her milestone 50th entry on the Hot 100 with "Don’t Call Me Angel".

It's Ariana's 20th song to reach the top 20.

#13 curse is back

All of Ariana Grande's top 20 hits on the Hot 100:

thank u, next
7 rings
Problem
buwyg,ib
Bang Bang
no tears left to cry
Side to Side
Break Free
Love Me Harder
Focus
God is a woman
Dangerous Woman
boyfriend
The Way
breathin
Don't Call Me Angel
Into You
One Last Time
Needy
NASA

needy & NASA did that with album tracks only

Billboard Hot 100: #19(+6) boyfriend, Ariana Grande & Social House [7 weeks]. *peak: #8*

DCMA wishes to have this longevity

Ariana is one of the fastest female artists in history to earn 50 entries on the Billboard Hot 100.

She achieved this in under 7 years.

With 35 weeks, "7 rings" extends as Ariana Grande's longest-running song on the Canadian Hot 100.

"7 rings" joins "The Way" as Ariana Grande's 3rd longest-running songs on the Billboard Streaming Songs Chart.

Ariana when the light came to give back everything the darkness stole

"thank u, next" surpassed "In My Feelings" and is now the 9th most streamed song which was released in 2018.

"thank u, next" (album) has reached 10 billion global streams according to Republic Records.

Ariana is the most streamed lead female artist, with over 14.7 billion streams on Spotify.

Ariana's GRAMMYs submissions:
✦ Album Of The Year - thank u, next
✦ Record Of The Year - thank u, next & Rule The World
✦ Song Of The Year - thank u, next & Rule The World
✦ Pop Vocal Album - thank u, next
✦ Pop Solo - thank u, next
✦ Pop/Duo - boyfriend
✦ Rap Song - 7 rings REMIX & Rule The World
✦ Rap/Sung - 7 rings REMIX & Rule The World
✦ R&B Song - imagine
✦ R&B Performance - imagine
✦ Video - thank u, next & Rule The World

係咁谷RTW做乜

Ariana skipped ‘Successful’ and ‘Only 1’ at tonight’s show #SWTDublin

同意
但都樂見佢會報imagine

Kristin Chenoweth - You Don’t Own Me (feat. Ariana Grande)

或者RTW係2 Chainz嗰邊想谷上去

有tattooed heart嘅feel

Ariana is the most streamed artists of all time on Spotify (by lead artist credit).

* Most streamed female artist. #4 overall *

Lyric Video

推

Ariana Grande has now surpassed 15 billion streams on Spotify (all credits).

難得有人推

我係絲覺得佢好cute

之前啲ari post已經有

好鍾意ari呢個register嘅聲音同呢種vibe

嗰個人又返返嚟

Yours Truly vibe

Rolling Stone says “thank u, next” should win Song of the Year at the GRAMMYs: "No song this year shocked the world like Ari gloriously saying so-long to her ex with a warmth and equanimity lacking in pop and society. It'd be a great way to honor an artist starting a historic roll."

Ariana will be featured on Idina Menzel’s upcoming holiday album “Christmas: A Season of Love” on a track called “ A Hand For Mrs. Claus”, out October 18.

Omg another collab

7 rings pre adlibs / verse stacks

Finally she recognised “Touch It” is one of her best song omg

"boyfriend" is now certified Silver in the UK.

長髮 #SWTHamburg

佢之前唔係話唔鍾意呢首架咩

見慣佢馬尾，唔太慣呢個look
第一眼以為你貼舊相

我希望佢會改變想法

好似話ponytail綁太耐要鬆一鬆

Billboard Hot 100:

#52. Don't Call Me Angel (-39)

...

Ariana is the most nominated artist at this year’s MTV EMA’s, scoring 7 nominations.

• Best Video - thank u, next
• Best Artist
• Best Song - 7 rings
• Best Pop
• Best Live
• Biggest Fans
• Best Act (Home Region)

Ariana has been nominated for “International Female Artist of the Year” at the 2019 NRJ Music Awards.

Vote Here:

"Don't Call Me Angel" has now sold over 200,000 units in the US.

Tanked hard...

Ariana Grande's "imagine" has now sold over 1 million units in the US.

Ariana Grande's "thank u, next" has now sold over 4.5 million units in the US (single; excludes video streams).

Jessie J, Ariana Grande and Nicki Minaj’s "Bang Bang" has now surpassed 1.4 billion views on YouTube.

Ariana Grande's "7 rings" has now sold over 4.25 million units in the US. It remains the best selling song by a female artist this year.

Ariana Grande and Social House’s "boyfriend" has now sold over 700,000 units in the US.

ELLE Magazine names "boyfriend" as the 7th and "break up with your girlfriend, i'm bored" the 34th best song of 2019.

Ariana performed “Tattooed Heart” instead of “Only 1” (under the moonlight)

Started from OCT 3

Ariana shows her discomfort, after she was grabbed by a fan at her show in Finland last night.

"NASA" has reached 150 million streams on Spotify. It's Ariana Grande's first non-single track to achieve this.

Pitchfork has ranked Ariana’s #1 smash self love anthem “Thank U, Next” as the 48th best song of the 2010s decade!

UPROXX lists “Thank U, Next” (#48) and “Sweetener” (#68) as two of the best albums of the 2010s decade!

“When we look back on 2019 it will probably be remembered as the year of Ariana”

好正

Hot 100:
36. boyfriend (-17)
71. DCMA (-19)

We free falling

“7 rings” extends the record of Ariana’s longest-running songs on the Canadian Hot 100 (37). * so-far *

Ariana Grande's "Santa Tell Me" (250M) surpassed Michael Buble's "It’s Beginning To Look A Lot Like Christmas" (249M) becoming the 3rd most streamed christmas song of all time on Spotify.

Christmas song!?!?!!

Ariana Grande's "break up with your girlfriend i'm bored" hit 300 million views on YouTube. It's her 14th music video to achieve this.

Charlie’s Angel Soundtrack. Out NOV 1. Preorder now!

Ariana has 3 of the best-selling female songs of 2019 in the US (sales & on-demand audio units)

✧ 7 rings (#1)
✧ thank u, next (#6)
✧ break up with your girlfriend, i’m bored (#8)

Ariana is the featured artist for the cover of Spotify's 2010s decade-end playlist!

UPROXX names "My Everything" as the 20th best pop album of the decade.

According to UPROXX, “thank u, next” is the best pop song of the decade.

Ariana has been nominated for "Best International Artist" at the 2019 ARIA Awards.

Kash Doll, Kim Petras, ALMA & Stefflon Don - How It’s Done (From “Charlie’s Angels)

Ari co-write this song

好多ari

仲有可能大部分歌佢地有份co-write / co-produce

Ariana Grande's 'Sweetener' has now surpassed 2.5 billion streams on Spotify (album).

'thank u, next' has now surpassed 3.4 billion streams on Spotify (album).

Ariana Grande's "7 rings" has now sold over 900,000 units in the UK.

1 year ago today, Ariana Grande's "God is a woman" reached #1 on the Dance Club Songs chart.

needy note changed a little bit

"7 rings" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

899M are from me. I'm so powerful

"Beauty and the Beast" has now surpassed 200 million views on YouTube.

"Don't Call Me Angel" (3 weeks) and "Boyfriend" (9 weeks) left the Billboard Streaming Songs Chart.

She is the first female artist in history to have two solo songs surpass 900 MILLION streams on Spotify.

iTunes UK:

#281. Santa Tell Me (+114)

"Santa Tell Me" is the highest christmas song on iTunes UK currently.

Billboard Streaming Songs Chart:

#44. 7 rings (RE)

(Peak: 1 | Weeks: 36)

See the longevity that 7 rings has

“7 rings” remains as the biggest single debuts of 2019 (US units) (509K).

“break up...” is the 5th biggest single debuts of 2019 (329K).

Nicki Minaj on Ariana Grande: "I'm proud of her, cause she executive produced that album & I'm proud to be a part of something that's her baby. Unlike others, we have a real friendship outside in the real world. We actually text, facetime & we actually get on each others nerves"

#Nickiana

"boyfriend" has now sold over 800,000 units in the US.

SWEETENER TOUR:

Nov. 9 — 114
Nov. 12 — 338
Nov. 15 — 3,890
Nov. 17 — 2,645
Nov. 19 — 831
Nov. 22 — 1,146
Nov. 24 — 3
Nov. 27 — 990
Dec. 1 — 2,330
Dec. 3-22 — 17,179

Total: 29,466 tickets available in 19 shows (not including Orlando and Las Vegas).

仲有成萬幾張飛賣唔出係發生咩事

Ariana Grande and Social House's "boyfriend" is now certified Platinum in Canada.

“Good as Hell (Remix)” by Lizzo and Ariana Grande
will be released 10/25, according to a highly reliable industry insider. The song was originally released in 2016.

11-12月應該要亞洲場啦

正常就係嘅 歐美都去過應該要嚟埋亞洲
但係佢心理情況唔穩定唔可以走咁遠水路
所以leg 3 又去返US
但係好多人leg 1已經去過又邊會咁神心去多次 需要setlist會唔同

We will have new releases from Ariana in the next three fridays:

• October 18: Indina Menzel & Ariana Grande — "A Hand For Mrs. Claus"
• October 25: Lizzo & Ariana Grande — "Good as Hell (Remix)"
• November 1: Ariana Grande & Various — Charlie's Angels Soundtrack

Scooter Braun confirmed during the final show of the European leg of Ariana Grande's Sweetener World Tour in London that they were filming the concert, potentially for a movie.

睇swt片睇到背左成個setlist

琴日O2場開左咪話影，今次點都會出碟嘛！
利申：係現埸

可能係Netflix documentary

We won

Idina Menzel & Ariana Grande - A Hand For Mrs. Claus

Ariana’s Worldwide Album Sales:

• Yours Truly — 3,066,000
• My Everything — 10,912,000
• Dangerous Woman — 6,258,000
• Sweetener — 3,816,000
• thank u, next — 4,889,000
• Orphan — 4,172,000

• Total — 33,313,000

Ariana ending the Last European show of the #SweetenerWorldTour tonight at #SWTLondon.

SWT Eurpoe merch is now available!

Ariana is now the 3rd singers to have three albums selling more than 50m tracks globally.

"thank u, next" has surpassed 3 million units on the United World Chart. It's her first album to achieve this there.

"thank u, next" (Album) has now sold over 6m adjusted units globally (HITSDD's methodology).

"in my head" has reached 90 million streams on Spotify. It's the 11th song from "thank u, next" to achieve this.

“Don’t Call Me Angel” has now surpassed 100 million streams on Spotify! It becomes Ariana’s 41st song to reach this milestone.

orphan

應該係指others 我就咁cap過嚟冇edit

仲有咩other albums
有featuring果d?

Ohhh我搞清楚啦
Orphan係指features, non-album single嗰啲
(Eg. Get On Your Knees, boyfriend, Focus)

"7 rings" has now surpassed 600 million views on YouTube.

Ariana is one of the only artist to debut at #1 on the Hot 100 with two consecutive singles (tun & 7r).

"7 rings" surpassed "Chandelier" and is now the 10th most streamed female song of all time on Spotify.

Billboard 100:
78. boyfriend (w/ Social House) (-19)
81. DCMA (w/ Miley & Lana) (-6)

Ari rapping

Ariana has surpassed 37 million followers on Spotify. She is the first female artist to achieve this.

Ariana is the artists with the most weeks at #1 on the Artist 100 this year (9 weeks).

Lizzo - Good As Hell (feat. Ariana Grande) [Official Audio]

those sidetracks did that

When will others

Ariana has been nominated for:

• Artist of the Year
• Tour of the Year (SWT)
• Favourite Female Artist Pop / Rock
• Favourite Social Artist
• Favourite Album Pop / Rock : “thank u, next”
• Favourite Music Video : “7 rings”

in this year AMAs. She is the most nominated artist this year (6).

“no tears left to cry” is now Ariana’s most-viewed solo video on YouTube, surpassing “Focus.

Good As Hell REMIX iTunes performance:

iTunes UK: #5
iTunes US: #3

"Good As Hell" (Remix) debuted with 1,878,446 streams on Spotify in its first 24 hours!

Apple Music:

UK: #47
US: #99

"7 rings" surpassed "Work" and is now the 9th most streamed female song of all time on Spotify.

Ariana Grande and Social House's "boyfriend" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Nicki Minaj and Ariana Grande's "Bed" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Biggest debuts by female artists on global Spotify

#1 7 rings 8.6M
#4 break up 7.6M
#7 thank u, next 6.1M
#9 Don't Call Me Angel 5.87M
#10 needy 5.8M

Ariana has 5/10 spots. The most of any female artist.
Also, needy a fighteran album track did that

Ariana Grande's 'Sweetener' has now sold over 500,000 units in the US in 2019.

I bet she won’t leave us alone

Ariana Grande becomes the first female artist of 2019 to have 10 songs reach the Top 10 of US iTunes.

"Good As Hell" is now the best selling song currently on iTunes US (combined versions)

Ariana's top 5 most viewed music videos on YouTube:

#1. Side To Side: 1.660B
#2. Bang Bang: 1.411B
#3. Problem: 1.185B
#4. Break free: 1.021B
#5. no tears left to cry: 854.3M

Ariana’s Spotify milestones:

+900M: 2 songs
+800M: 3 songs
+700M: 6 songs
+600M: 7 songs
+500M: 10 songs
+400M: 13 songs
+300M: 14 songs
+200M: 20 songs
+100M: 41 songs

"My Everything" has now surpassed 3.5 billion streams on Spotify this is Ariana's first and the third most streamed female album in history on the platform.

Rolling Stone praises Ariana Grande's verse on Good As Hell:

Grande continues the female empowerment themes of the inspiring anthem in her new verse in the remix.

Ariana Grande's "7 Rings" is now the ninth most streamed song by a lead female artist on Spotify in history, surpassing Rihanna’s “Work”.

Vote now

Savan Kotecha has stated that she has begun co-writing songs for other artists, probably during this time.

She really need to take some break...

Update: iTunes US: #2 now

"Good As Hell" (Remix) — Spotify Update:

Global #45 (NEW) — +1,797,716 plays

US #28 (NEW) — +761,636 plays

UK #66 (NEW) — +125,623 plays

More than the original... Ariana really has that power

Ariana's top 10 hits on US Pop Radio

7 rings
Thank u, next
God is a woman
No tears left to cry
Side To Side
Problem
Bang Bang
Breathin
Love Me Harder
Buwygib
Break Free
DW
OLT
Into You
Boyfriend
Good As Hell - Remix

Ariana Grande is the only female artist in HISTORY who has 4 of the 10 highest peak streams on global Spotify

#2. 7 Rings: 10,4M
#4. Thank u, next: 9.6M
#8. Buwygib: 7,7M
#10. Santa Tell Me: 7.1M

Ariana's most liked music Videos on YouTube:

#1. Thank u, next: 9,926M
#2. 7 Rings: 9M
#3. Side To Side: 8,4M
#4. Bang Bang: 6,6M m

Halloween theme this year

iTunes US:

#2. “Good As Hell” (Remix) *White*
— 194 (-21) copies to #1 *Dark Red*

iTunes UK:

#2. “Good As Hell” (Remix) *Dark Green*
— 33 (+2) copies to #1 *Green*

"Don't Call Me Angel" has now surpassed 100 million views on YouTube.

She teased the lyrics of 7 rings 1 year ago

"Good As Hell" is predicted to enter the top 5 at #4 (+14) on the UK single charts following the remix with Ariana.

omg

Ariana Grande lead the list of this year's most popular Halloween costumes

咁耐先100m

因為flopped 唔想bad to you / nobody / how I look on you 同 got her own 好似咁flop Ari出完要休養又唔會promo

Billboard 100:
91. DCMA (-10)
99. boyfriend (-21)

Panic! At The Disco has now spent 1 consecutive year at #1 on the Hot Rock Songs chart.

"High Hopes" and "Hey Look Ma, I Made It" are the only songs to top the chart in the past 12 months.

iTunes US 🇺🇸

#822. Christmas & Chill - EP (+464)

Apple Music US 🇺🇸

#1006. Christmas & Chill - EP (+118)

She is coming

“How I Look On You” snippet

Charlie's Angels Soundtrack (Sneak Peek)

Why did you do that to me

比佢抖下

應該係唔好出得咁密雖然佢有歌出我都好開心

11月都未到

Ariana Grande has now charted 1.5 consecutive years (78 weeks) on the billboard hot 100

since her comeback with "no tears left to cry" had she at least one song charting every week.

Looks terrifying but still serves

Ariana Grande's "thank u, next" has now sold over 4.75 million units in the US (single; excludes video streams).

個樣化到咁恐怖配上對美腿感覺好違和

未見過佢呢個look 好有新鮮感

"Good As Hell" (Remix) on Spotify:

First day: 1,878,446
Second day: 1,707,852
Third day: 1,525,423
Fourth day: 1,698,083
Fifth day: 1,711,008
Sixth day: 2,013,873 *biggest day*

Total: 10,534,685

A sleeper hit

Can’t wait我連snippets都冇聽到

佢係咪癡線架... 1年半內3隻碟都係executive producer

"7 rings" surpassed "I Don't Wanna Live Forever" and is now the 9th most streamed female song of all time on Spotify.

Ariana Grande debuted in the top 15 at (#12) on the Billboard Top Artists of the 2010s DECADE she is the youngest woman in the top 15 despite being debuted in (2013)

“7 rings” (#68) and “thank u, next” (#74) both rank among Billboard’s biggest Hot 100 songs of the 2010s despite both being released less than a year ago!

Ariana on the billboard 2010s DECADE charts (Summary)

Top Female artist who debuted this decade
#12. Top Artists overall

Hot 100 songs:

#68. 7 rings
#74. Tun

Billboard 200:

#68. Tun
#122. DW
#137. Sweetener
#146. ME

Social 50: #3

Dance/Electronic:

#20. Break Free

Ariana Grande & Various - Charlie's Angels (Original Motion Picture Soundtrack)

Ariana Grande - How I Look On You (Charlie’s Angels Soundtrack)(Official Audio)

Ariana Grande, Normani, Nicki Minaj - Bad To You (Charlie’s Angels Soundtrack)(Official Lyric Video)

Ariana Grande & Chaka Khan - Nobody (Charlie’s Angels Soundtrack)(Official Audio)

Ariana Grande & Victoria Monét - Got Her Own (Charlie’s Angels Soundtrack)(Official Audio)

Apple Music US — Hot Tracks:

#1. Bad To You (NEW)

oh shiiiiiiiiiiit

Charlies Angels Soundtrack is now promoted on US Apple Music home page.

Spotify US New Music Friday:

#2. Bad To You (NEW)
#10. Nobody (NEW)

#2. New Music Friday US, Philippines, JP, PY, MY, SG
#3. New Music Friday IT, DK, Indonesia, TH
#4. New Music Friday Sweden, AU & NZ, NL
#5. New Music Friday UK
#6. New Music Friday Norway
#7. New Music Friday Germany

ITunes US

#91. Bad To You (NEW)

Apple Music — New Music Daily:

#2. Bad To You (NEW)
#11. Got Her Own (NEW)

#197 Got Her Own (NEW)
#198 HILOY (NEW)

Spotify Today's Top Hits:

#5. Bad To You (NEW)

iTunes US:

#81. Charlie's Angels — Soundtrack (NEW)

Ariana is the cover + the #1 song with "Bad To You" on TGIF with 1.7 million followers.

"thank u, next" — Spotify Update:

Global #88 (+36) — +1,045,459 plays

US #101 (+51) — +334,548 plays

UK #88 (+29) — +83,138 plays

What’s happening????

iTunes Worldwide Songs Chart

#10. Bad To You (NEW)
#20. How I Look On You (NEW)
#22. Got Her Own (NEW)
#31. Nobody (NEW)
#41. Don't Call Me Angel (+70)

and then she dropped thank u, next

1 year of thank u, next

Spotify update (global):

Bad To You: #29; 1.89M
DCMA: #66 ; 1.19M

其餘3首around 500K streams

Unreleased song “Cheater” snippet

This is so good

"thank u, next" album has now surpassed 3.5 BILLION streams on Spotify.

This is her second and fastest and also the fourth most streamed female album in HISTORY on the platform.

She is the only female artist in HISTORY with two albums with over 3.5 BILLION streams on Spotify. (My Everything and thank u, next)

"Santa Tell Me" in the last 24 hours on Spotify:

253,981,080 (+331,050)

Ariana Grande's "NASA" has now sold over 1 million units in the US.

US chart preview (via @HITSDD): #CharliesAngels soundtrack headed for 13-17k debut (4-6k pure)

...

According to Rolling Stone Ariana Grande has averaged 89.8 MILLION weekly streams this year. A 177% increase from last year and five times the industrywide streaming growth rate.

Official singles from Ariana Grande's 'thank u, next' have now sold over 11.5 million total units in the US.

Ariana Grande has now surpassed 15 billion streams on Spotify as a lead artist.

She's the first female artist to achieve this milestone.

A legend

"Needy" has now surpassed 150 MILLION streams on Spotify. This is Ariana's second most streamed non-single on Spotify.

"Santa Tell Me" surpassed "Everyday" and is now Ariana’s 15th most streamed song on Spotify.

“thank u, next" has now spent a whole year (365 days) charting on the Global Spotify Chart. It's her 6th song to achieve this.

Good As Hell冇credit Ari

“7 rings” and “thank u, next” by Ariana Grande are now eligible for 7x PLATINUM (7,000,000) in the US.

7 rings 追到同tun平手

Ariana Grande is the only female artist with three songs in the top 10 of most streamed female songs of 2019 in the US:

#2. 7 rings — 1,025,635,000
#6. thank u, next — 582,158,000
#8. break up with your girlfriend, i'm bored — 480,405,000

Overall:
7r — #4
tun — #20
break up... — #34

“God is a woman” has now surpassed 500 million streams on Spotify! It becomes Ariana’s 11th song to reach this milestone.

Deserves so much better

Ariana Grande's albums inculding her Christmas EPs are currently all charting on the US iTunes Charts

Today 1 year ago "thank u, next" increased to 4.1M plays on US Spotify

It broke the biggest single day record for a female song in HISTORY after one year it's still holds the record.

Billboard Hot 100: #98(-7) Don’t Call Me Angel, Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey [7 weeks]. *peak: #13*

Ariana said stream Christmas & Chill

True Love!!! Christmas setlist we are coming

SWT LIVE ALBUM / FILM

The Sweetener World Tour has now grossed over $101.7 million (65 shows reported)

It officially becomes Ariana’s first tour to gross over $100 million!

Curiosity: Ariana Grande is the most successful international female artist in Malaysia.

— She has the most amount of #1’s (3), the most accumulated weeks atop their official chart (21) & also the longest running #1 for a solo female song (7 rings, 10 weeks).

想要埋 DWT Live Album
Moonlight

"thank u, next" has now surpassed "My Everything" and becoming Ariana Grande's most streamed album on Spotify as well it is now the third most streamed by a female artist in HISTORY.

Lizzo - Good As Hell (feat. Ariana Grande) [Lyric Video]

Unless they credit Ari...

Santa Tell Me on Spotify currently:

2 November: +328,810
3 November: +331,050
4 November: +356,257
5 November: +375,282
6 November: +391,375
7 November: +413,239
8 November: +458,979

Ariana has sold over 72m singles globaly during 2019, she is top selling artist of the year.

"Bad To You" becomes Ariana's 34th chart entrie in the UK (debuted at #51 this week).

Sweetener World Tour -- Leg 3 setlist:
1. raindrops (an angel cried)
2. God is a woman
3. bad idea
4. break up with your girlfriend, i'm bored
-- Childhood Interlude --
5. R.E.M.
6. Be Alright
7. sweetener / successful
8. Side To Side
9. 7 rings
-- "Adore" Interlude --
10. breathin
11. needy
12. fake smile
13. make up
14. December / True Love / Wit It This Christmas / Santa Tell Me
15. Right There / You'll Never Know / Break Your Heart Right Back
16. NASA
17. Winter Things
-- "in my head" Interlude --
18. everytime
19. the light is coming
-- "My Heart Belongs To Daddy" Interlude --
20. Dangerous Woman
21. Break Free
22. no tears left to cry
-- "thank u, next" Interlude
23. thank u, next

簡單嚟講 同上一個leg嘅setlist有咩唔同：
1. 冇唱Love Me Harder
2. make up之後多咗個Christmas Medley
3. 係under the moon嗰首歌由Tattooed Heart轉咗做Christmas song "Winter Things"
4. 冇唱Into You

其實好想佢perform "How I Look On You"
個theme應該幾襯

Ariana Grande's 'Christmas & Chill EP' has re-entered the top 40 on US iTunes.

France is superior

Ari係唱緊Christmas Medley嗰陣隨意拋咗啲禮物比fans
有親筆簽名嘅Starbucks Gift Card, Tamagotchi, Tiffany & Co.嘅耳環 仲有可以去Pit近距離接觸Ari嘅門票 We don’t deserve her

Pic / Twitter

New merch

Right There Medley都冇埋

Ariana Awards 2019

Grammys
3 VMAs
2 BBMAS
2 iHeart Radio
2 iHeartRadio Titanium
BRITs
Japan Gold Disc
Space Shower Awards
GAFFA Norway
Consumer Choice
Teen Choice
NMA
4 Clio Awards
2 GAFFA Denmark
2 GAFFA Sweden
2 ASCAP Pop
2 Shorty Awards
2 KCA

With over 30 awards, she is the third most awarded female this year.

Ariana departs the Hot 100 after an incredible run of 79 weeks. She had been appearing on every Hot 100 issue since “no tears left to cry” debuted in May 2018! — During that time, she achieved 26 chart entries, including 6 top 10 entries and 2 #1 hits.

Ariana has now spent over 400 cumulative weeks on the Billboard 200:

Dangerous Woman — 154 weeks
My Everything — 89 weeks
Sweetener — 64 weeks
Yours Truly — 53 weeks
thank u, next — 39 weeks
Christmas & Chill — 2 weeks

Total: 401 weeks

好Sweet

Ariana's 'Christmas & Chill EP' has re-entered the top 10 on US iTunes.

The Charlies Angels soundtrack (2019) debuts at #38 on this week's Billboard 200 (13.7K units).

“Christmas & Chill” has now re-peaked at #3 on iTunes US!!!!

after one touring date only

Ariana Grande's 'Christmas Kisses EP' has re-entered the top 200 on US iTunes.

"Santa Tell Me" is currently the fourth best selling and highest charting Christmas song on iTunes UK

Ariana's "Santa Tell Me" has re-enters the Global Top 200 on Spotify at #200 (+602,570 streams).

每日都升緊冇跌過

“thank u, next” (album) is now eligible for 3x PLATINUM (3,000,000) in the US.

Billboard Decade-End Charts:

Artist Of The Decade -- #12 (top female artist to debut this decade)
Hot 100 Songs -- #69: 7 rings ; #75: thank u, next
Top 200 Albums -- #68: tun ; #122: DW ; #137: Sweetener ; #146: My Everything

Ariana has surpassed 38 million followers on Spotify. She is the first female artist in history to achieve this.

Ariana gets more and more tattoos with "Toulouse"...

Ariana is the top solo female artist of 2019 on YouTube with 3.1 billion views this year.

Ariana is now the 11th highest certified female artist of all time in the UK. She sold 14,100,000 units based in certifications and is the youngest on the list.

New merch - Vinyl
arianagrande.lnk.to/vinyl

Ariana Grande's most liked music Videos:

1. Thank u, next: 10M
2. 7 Rings: 9.1M
3. Side To Side: 8.5M
4. Bang Bang: 6.6M
5. No tears left to cry: 6M
6. Problem: 5.2M
7. Focus: 4.7M
8. Buwygib: 4.6M
9. Break free: 4.5M
10. Into You: 3.766M

Ariana stars in #ARIVENCHY wearing the GV3 sunglasses in black acetate and Double G piece in gold-finish from the #GivenchyFW19

Along with Britney Spears, Ariana is the only woman this millennium to claim four number #1s singles in less than 12 months in Ireland.

She also scored earlier this year Ireland's biggest week of streams EVER when 7 rings topped the charts.

Ariana Grande's "thank u, next" is the only female LP to contain three Number 1 singles in Ireland this decade.

Music videos of Ariana to rank in the top 500 most viewed in 2019:

#16. 7 rings: 620.8M
#73. Buwygib: 310.7M
#162. Thank u, next: 224.5M
#204. Side To Side: 203.2M
#306. No Tears Left To Cry: 164.4M
#358. Bang Bang: 151.3M

A year ago today, Ariana's "thank u, next" debuted at #1 on the Hot 100.

With just 5 days of sales, it became Ariana's first ever #1 on the chart!!

Ariana Grande's biggest Hot 100 hits:
#1 7 rings
#2 thank u, next
#3 Problem
#4 Bang Bang
#5 Side to Side

Ariana Grande's 'thank u, next' is #34 on this week's Billboard 200 (14.6K units; peak: #1).

It has now spent 40 weeks in the top 40.

With no promo. Stable

US Certifications (RIAA): Ariana Grande, thank u, next 5x Platinum (single).

Ariana Grande's "Moonlight" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Album track did that

Ariana Grande's "ghostin" has reached 100 million streams on Spotify. It's her 43rd song to achieve this.

Ariana and Liz Gillies performing ‘Give It Up’ tonight at #SWTAtlanta

第一次聽呢首

Ariana ranks as the best performing female artist to debut in the 2010s decade on the Billboard charts.

"Yours Truly" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Took 5734957349857394 years...

Billboard: The 100 Greatest Albums of the 2010s:
#8 thank u, next
#38 Sweetener

- Album Of The Year (thank u, next)
- Record Of The Year (7 rings)
- Best Pop Solo (7 rings)
- Best Pop / Duo Group (boyfriend)
- Best Pop Vocal Album (thank u, next)

"Ariana Grande has a solid chance to win one of the major categories, if not both. “A-list artist making crowd-pleasing, critically appreciated pop” has been a winning formula for artists like Taylor Swift, Adele and Bruno Mars in the album category."

— Billboard

Ariana Grande and Liz Gillies - Give it up

Ariana's "thank u, next" has named as one of the songs that defined the decade by Billboard!!

"Dangerous Woman" has reached 3.4 billion streams on Spotify. It's her third album to achieve this.

— With this achievement, Ariana becomes the first female artist in history to have 3 albums with over 3.4 billion streams on the platform

Ariana won “Best International Solo Artist” at the 2019 BBC Radio 1’s Teen Awards

Ariana has now surpassed 39 million subscribers on YouTube she is the first woman to reach this milestone on the platform.

The Grammys posted a poll for the Best “Pop Vocal Album” Category on their website. This is not a voting award, however, it could be use to sway the Grammy’s voter committee in Ariana's favor.

Vote Now:

"thank u, next" has now entered the all time top 60 most streamed songs on Spotify. (956,6M).

Billboard named "Thank u, next" (song, album, music video) as one of the best's released in this DECADE.

Can You Answer 43 Questions About Ariana Grande? | The Ultimate Stan

U Discover Music names "Christmas & Chill" as one of the best christmas albums of 2019.

"Originally released in 2015 as surprise early Christmas gift to fans, Ariana Grande’s Christmas & Chill is a six-track R&B-trap-holiday masterwork"

Marie Claire names "Santa Tell Me" as one of The Greatest Christmas Love Songs Ever Recorded:

Ariana Grande wants one person and one person only this Christmas, and we can't blame her

Refinery29 names "Fake Smile" as one of the best lyrics of 2019:

Per Ariana Grande (with the assistance of Wendy Rene’s “After Laughter”), we’re being real and transparent about our feelings all 2020, baby. No more faking the funk.

Today marks 1 year since Ariana Grande's "Thank u, next" music video was premiered on YouTube

The video broke the 24 hours record that time with (55.4M) and made it in the guinness world records book with having the most simultaneous viewers on YouTube Premieres in HISTORY

"Santa Tell Me" re-enters this week's UK singles chart (#79). It has now charted in five holiday seasons (2014 & 2016-2019).

“thank u, next” (album) has now surpassed 3.6 billion streams on Spotify

Amazon names "7 rings" (#10), "thank u, next" (#27), "Problem" (#37) and "no tears left to cry" (#59) as one of the best pop songs of the decade.

Ariana Grande and Liz Gillies' "Santa Baby" re-enters the US Spotify daily chart at #156 (November 29).

YESSSSSSSSS

Ariana Grande has now surpassed 17 billion total streams on Spotify. She's the second female artist to reach this milestone, following Rihanna

"7 rings" has now sold over 4.5 million units in the US.

"Santa Tell Me" has climbed to #25 on Global Spotify with over 1.88M streams (November 30).

Ari might release the SWT live album before the end of 2019

Yaaaaaaaas

"thank u, next" re-enters the top 30 at #28 (+4) on this week's billboard 200

Ariana is crowned Spotify's most streamed female artist of the 2010s decade!!!!!!!

"thank u, next" was the most streamed song by a female artist on global Apple Music in 2019.

Ariana ranked as #4 for the most streamed artists of the decade on global Spotify!!!

DEC 02:
#15 (+10) +2.57M streams

UPROXX names "Thank u, next" as the second best album released in 2019:

Ariana as one of the foremost divas of our time, Thank U, Next is a distillation of feminine desire, heartache, and rap swagger that’s nearly perfect and universally appealing

"Don't Call Me Angel" has been nominated for "Best Original Song" at the 2019 Satellite Awards.

Ariana Grande's "Sweetener" has now surpassed 2.6 billion streams on Spotify. This her 4th album to reach this milestone.

Ariana is Billboard's Top female artist of 2019

Ariana was ranked as #2 Billboard Top Artists in 2019.

Arian has 5 songs in Billboard Hot 100 Year End 2019:
#7 - 7 rings
#12 - thank u, next
#36 - break up...
#72 - breathin
#98 - boyfriend

Rolling Stone names "thank u, next" as the BEST album of 2019.

Billboard ranks "thank u, next" as #2 album of 2019

#32. Sweetener
#192. Dangerous Woman

DW did that despite released 3 years ago

the GROWTH

Ariana Grande's "7 rings" and "thank u, next" are the top 2 position gainers on today's US Spotify chart.

"7 rings" — Spotify Update:

Global #26 (+53) — +1,993,873

US #26 (+113) — +594,481

UK #65 (+118) — +125,184
//
"thank u, next" — Spotify Update:

Global #63 (+59) — +1,283,043

US #70 (+105) — +407,906

UK #105 (+91) — +94,298
//
"break up with your girlfriend, i'm bored" — Spotify Update:

Global #131 (RE) — +893,898

US #114 (RE) — +334,400

UK #122 (RE) — +82,401

Rolling Stone names "NASA" as the 12th best song of 2019.

"Is one of Grande’s sharpest songs to date. And on top of all that, the song’s basic thesis is correct: If you haven’t listened to it in a while, throw it on right now. You’ll like it even more than you used to."

終於有得聽moonlight🌙

in the last show wbk

請埋Ricky 上台

Ariana was the #1 most tweeted about solo artist + female artist worldwide in 2019

"7 rings" surpassed Cardi B's "I Like It" and is now the 9th most streamed female song of all time on Spotify.

Juice WRLD’s death possibly linked to overdose, according to TMZ.

The rapper’s private pilot alerted authorities that his entourage had weapons on plane. With police waiting on the ground, Juice allegedly swallowed several Percocets in attempt to hide them.

Ariana has recently followed DaBaby and producer London On Da Track on Instagram.

Billboard crowns "Thank u, next" as the best album of 2019

she's working on AG6 y'all

about swt live album:
- should be released before the end of 2019
- get well soon, goodnight n go & Only 1 is confirmed to be included on the album
- no physical copies

Moonlight live @ Dallas

song under the moon for the rest of the tour: get well soon // honeymoon avenue
no more Moonlight under the moon

SWT Live Album setlist:
1. raindrops
2. giaw
3. bad idea
4. buwygib
5. r.e.m.
6. be alright
7. sweetener
8. successful
9. side to side
10. 7r
11. lmh / breathin
12. needy
13. fake smile
14. make up
15. medley: right there / ywnk / byhrb
16. NASA
17. tattooed heart
18. only 1
19. gng
20. gws
21. imh
22. everytime
23. tlic
24. into you
25. my heart belongs to daddy
26. dw
27. break free
28. ntltc
29. tun

where are bloodline & one last time...

2018: Sweetener
we really won

swt live album presave: arianagrande.lnk.to/swtlive

Ariana is the woman with the most weeks at #1 (13) as lead artist on the UK Singles Chart this decade.

Queen of UK

"Santa Tell Me" has now surpassed 300 million streams on Spotify. This is her 15th song and just the third holiday song of all time to reach this milestone.

Billboard names "ghostin" (#50), "7 rings" (#31) and "break up with your girlfriend, i'm bored" (#9) as some of the 100 best songs of the year.

Apple Music names "Into You", "no tears left to cry", "Side To Side", "Bang Bang", "Break Free" and "Problem" as one of the songs that defined the 2010s.

“thank u, next” ERA — US Sales:

“thank u, next" — 7,621,700
“7 rings” — 7,515,000
“break up with your girlfriend, i'm bored” — 3,516,000

Apple Music names “Sweetener” as one of the albums that defined the decade.

Today marks 1 Year since Ariana released "Imagine" as the first and only promotional single for her fifth studio album "Thank u, next"

The critically acclaimed song is her most streamed promotional single on Spotify and reached #1 on iTunes US in just 50 minutes.

According to fans at the venue, Ariana soundchecked ‘Monopoly’, ‘Got Her Own’ and ‘Honeymoon Avenue’ #SWTAnaheim

'Christmas Kisses EP' has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Honeymoon Avenue [Original Version] live @ Anaheim

MONOPOLY w/ Victoria Monèt live @ Anaheim

'thank u, next' has now sold over 2 million total units in the US this year (with pre-album single units from 2019).

"7 rings" has now earned over 1 billion all-format streams in the US.

Ariana was Vevo's #1 most watched artist globally in 2019.

"Honeymoon Avenue" will stay under the moon for the last 4 shows

"thank u, next" has now earned over 1 billion all-format streams in the US (single).

"7 rings" is now Ariana Grande's most streamed song on Spotify, surpassing "thank u, next".

both coming for 1B streams

Ariana got a new “SWT” tattoo on her hand

coming SOON

"thank u, next" — Critical Acclaim:

• Best album of 2019 by Billboard
• Best album of 2019 by Rolling Stone
• Best album of 2019 by People
• Best female album of 2019 by Complex
• Best female song of 2019 by Complex — “NASA”
• 86 on Metacritic with 24 reviews

"c&c" was released 4 years ago!!!

Taylor Swift was surprised with a birthday party in the studio from collaborators Jack Antonoff and Laura Sisk.

better than christmas kisses in my opinion

期待出實體Live album

"make up" is now eligible for Gold in the US.
所有tun嘅歌都eligible for gold啦

"thank u, next" has surapassed 3.7 billion streams on Spotify (Album).

"buwyg,ib" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

all three official singles reaches this milestone.

**all-format streams in the US.

3 years ago today, Fifth Harmony announced they were parting ways with Camila Cabello after 4 and a half years together.

SHOW 100

Ariana Grande - k bye for now (swt live)

Live Album out now!!!!!!

'k bye for now (swt live)' has entered the top 5 on US iTunes!

Ariana's albums to reach the top 10 on iTunes US in 2019:

Thank u, next
K bye for now (swt live)
Sweetener
Christmas & Chill

Ariana is US overall radio's #1 artist of 2019 (Mediabase).

Ariana Grande討論區(4) - k bye for now

Ariana Grande's "Santa Tell Me" earns its biggest day on Spotify ever with 7.1 million streams.

It's the most streamed 21st century Christmas track on the platform.

"in my head" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Make up sweetie you’re next

Ariana now has 40 MILLION followers on Spotify! She remains the most-followed woman on the platform.